‎[無聊做樹窿]最近你煩緊乜？

唔一定幫到手 但會盡量覆
希望聽到巴絲嘅故事之餘
自己俾意見嗰陣都會有得著

搵工

揾intern

返得多工俾條女嘈話唔陪佢

我咁問係因為, 我同你情況極似
我老豆同你爸爸差唔多年紀嗰陣
我地都係兩日一小吵, 十日一大吵嗰啲
好少少嘅係佢依家年紀開始大, 收晒火

以前習慣咗嘅相處方式基本上係冇得改
細個唔會駁嘴, 亦唔會俾咁多意見
人大咗開始有自己諗法
所以佢地有種錯感係, 你以前細個唔係咁架
依家大個喇bla bla bla

我依家面對呢啲情況嘅方法係
一係唔應, 一係就hea應
特別係政治, 我就特別係應得hea
因為心知講嚟都曬鳩氣

就咁Google"心貓 依附理論系列", 第一個就係架喇
佢有total有十章, 一開始係悶少少, 但後面好多都係套入返現實情況
你真係搵唔到再話我知

其實你都知道問題喺自己身上
不如唔好諗咁多, 解決咗目的嘅問題先啦
你地之前都一齊咗四年
呢四年嚟有冇發生有關安全感嘅問題?

其實而家就完sem 應該冇乜機會見面
而家都係傾下D正常野 大家講下呢排功課多啊個類
之後約佢出黎都可能難少少
唯有聽巴打講慢慢黎 再等感情好D先

其實我之前都同過個女仔表白
當然係失敗收場
佢話我唔了解佢
所以我而家盡力了解呢個女仔
有D咩我係漏左 應該要知道?

煩轉工 等消息等到個人痴痴地
煩朋友關係 畢咗業之後好似唔啱傾

想搵嘢學但唔想使錢

政府有資助

工聯會

我又掛住你啦bb

掛住肥叉

有
可能一齊得耐左
有時遇到咩事唔開心佢都少左𠱁我
同埋我好唔鍾意佢同有個女仔Frd比較close
雖然我都信佢地唔係個種關係

我身邊有啲朋友都係咁, 暗戀就開開心心
但到對方一表示對佢有好感, 佢就會冇晒感覺
咁你啲朋友最後點 我會唔想理個個人 好怪
最後咪避開人, 避到人地冇再搵佢
但或者係唔夠鐘意對方, 所以人地行一步, 你先退一步

我都係避緊
但一開始點會鐘意
我只係對佢有些小好感

又差唔多完sem

冇女，人工低

求屌醒 最近同個男仔好似好曖昧咁 俾佢知佢得米之後佢就開始hea我 唉我就沉撚曬船 其實我知佢之前啲女應該正過我好多 佢都應該會咁諗啦可？ 佢唔多理我係咪追緊第二個女仔 唉好唔開心 到底你幾時先會知先會氹返我

剛畢業？定轉工先？

之前都見有巴絲煩緊呢樣
暫時為止有冇邊間大機會？

兩邊係要平衡嘅
雖然我知道男仔喺事業衝刺都係為未來
但現在都好重要架

有冇大家冷靜傾下呢個問題？

其實表白只係用嚟確定大家關係
我成日都話，表白前一定要試水溫
關係夠晒曖昧你先好表白

唔了解，亦即係未相處得夠
連認識都未夠深，又點一齊呢？

轉工嘅好處在於依家仲有份工係手
消息係要照等，但邊等又邊有份糧袋住先
放鬆少少啦

至於朋友關係，畢業入咗呢個社會
性格多多少少都會變
但你覺得同班朋友唔啱傾，係出於咩原因？
真係性格問題，定大家工種唔同話題唔同？

掛住就搵人啦

又青b

既然呢四年都有發生
咁long d其實唔係令到呢個問題出現嘅主因
只係相對地令個問題更加浮面

絲打，你試下抽身出嚟
站係佢角度諗下，氹足四年，其實唔係易事
特別你上面提到
“不安起上黎就會忍唔瘋狂搵男朋友，直到佢肯覆返你”
唔好介意我咁直，淨係呢一點，都已經夠難頂

係，兩個人一齊耐咗，啲惰性實會出現
但係咪完全都係佢問題呢？相信絲打你都有答案
拍拖相處最緊要舒服，就算對方唔喺身邊
都感覺被愛，因為你自己俾到安全感自己，唔係靠佢

嗰陣我都同樣有呢個問題，晚晚都喊
然後開始chur男友，不斷咁破壞大家之間嘅關係
直到有日我發現再係咁落去，段關係可能就會咁樣冇咗
我先開始醒，先去改變

我唔敢寫包單話如果你唔改變你地就會散
但係段關係係你地嘅，係唔係開始出現問題，你最清楚
好好諗下啦絲打

咁其實認清只係好感，都唔洗太擔心啦
講真有時有啲人對自己好少少
都會唔多唔少對佢有好感
既然好感冇咗，咁咪做朋友甚至陌生人算

返學好呀

女方面有冇目標先？
至於人工低如何改善，都只係得一個做法啫

首先，我想問嘅係…“得米”係咩意思先？

冇吖，都識唔到女
生活環境完全冇女
今年希望跳到槽，可以加返多少少

即係佢知道我都中意佢 肯交個心比佢

去到穩定期 男朋友覺得好似淡左 冇左新鮮感 唔知點解決好

依一兩個月太多野湧埋黎
包括3月初同女朋友鬧分手，離離合合到近排先穩定返。
期間又成堆project assessment deadline疊住晒。
又final year，搵唔到工又驚，搵到工搵得唔夠多又驚
個人好重負能量，發現現實生活好似無人著緊我咁，開始變得「佛系」，對感情、事業、學業都唔想理 開始不斷打機、訓覺去逃避個世界
到底點先走得返出黎

同個女仔曖昧，個曖昧程度係有拖手、有kiss、有攬、日日見咁濟，呢段咁嘅關係維持咗兩個月lu，但一直冇表白確立關係，我應該點做？自問想同佢一齊，但我又會諗，其實而家同同佢一齊根本冇分別，何必搞咁多野？

但有時又會諗自己係咪做緊兵？雖然我只係送過啲200蚊內嘅禮物比佢，同久唔久請佢食飯(幾十蚊嗰啲)

唉，有冇巴打指點下

[/member]鐘意左個同事
同佢做到朋友
人多個時都仲可以有傾有講
一單獨接觸就各種尷尬
識耐左知道佢以前俾人呃過傷過
宜家佢話因為已經好攰了
冇辦法再接受另一個人
我冇直接咁同佢講我既諗法
不過有人同佢講過我鐘意佢
各位巴絲，我應唔應該繼續磨落去[member]

完全明俾人hea 既感覺
屌點解我未分手

你肯定要巴打意見？
個女仔對你有無好感，最清楚係你自己
係鍾意人既就行多一步
唔係人地覺得曖昧到個感覺無左又見你唔行多步就玩完

如果佢親口同你講好攰 佢背後意思係暫時未想同你發展

一步一步黎 諗清楚邊樣先係而家最優先要解決既問題 女？搵工？屋企人？
搵工唔好諗人工多住，唔好同同學比較 實有人搵得多過你
fg有工返先再諗下一步
就算無工係9月前搵到都唔代表之後搵唔到
我有fd畢業係屋企hea左一年先搵工都搵得多過好多人

糾結緊保持現況 定係做下其他野

我自己會做下其他野黎唔好諗個對象先
因為呢個時期對方通常都唔知自己想點
可能會為左被人愛利用你，可能真係鍾意你但係唔想拍拖
等佢清醒d先再諗

反工到得佢係我中意既

無人一定話要返工識女
我返工個度好多靚女 仲同我有講有笑 但我都無諗住發展

咁其實人工方面都已經有個方向
暫時都唔需要太過煩惱住啦

至於女方面, 如果生活環境完全冇女
就真係要試下向網絡發展
有冇試過網上識女仔呀?

咁佢"得米"之後你地有冇做啲咩?
例如出到嚟會KISS呀, 拖手呀咁?

拍咗幾多年?
一段感情耐咗, 其實嗰種唔係叫淡, 而係習慣
習慣對方係身邊, 自然就冇咗當初種激情

其實穩定唔一定係壞事
但如果你男友講到明, 覺得冇新鮮感
而佢嘅意思係佢需要呢種感覺的話
咪嘗試一下做啲or去啲大家都未做未去嘅嘢/地方
最緊要係雙方都有心去改善同維繫
兩個人坐低傾傾啦

日日反工朝九晚五
有幾日會開埋夜
冇咩機會同心力出去識
同埋可以去邊到識人

近兩年都上網約過幾個
但我真係唔識追女仔

逃避現實有時都係好事嚟
俾個腦放空一下, 所以我成日都打機
但逃避極都有時限嘅, 而且你唔理, 佢都一樣係到

先將啲煩惱事分先後次序先
Final Year先係你目前要面對嘅事
如果依家唔理, 唔做
你就係將自己驚搵唔到工/搵得唔多呢件事一步一步實現緊
你唔覺得好矛盾架咩?

至於感情方面, 依家都同女友穩定返, 仲有咩煩惱?

久唔久請食飯同送份200蚊內嘅禮物
就有拖手又kiss又有得攬, 咁都覺得自己當緊兵?
巴打未免睇當兵睇得太容易

自自然然一齊當然舒服
但事後認真表個白去確定關係, 係一個承諾嚟
除非個女仔根本冇心同你一齊純粹想曖昧
但曖昧曖到呢個地步都冇心一齊的話
我都真係冇嘢好講

btw 絲打意見

其實我一路都對"追女仔"呢個定義好模糊
覺得啱傾, 出到嚟又相處得開心嘅, 咪嘗試下flirt對方
當對方都有同樣反應, 大家再多啲相處
關係升溫, 到曖昧, 曖曖下就自然一齊架喇
咁樣又算唔算係"追"?

學期初好有衝勁 D功課越做越求其
而家咩都唔想做 放學返屋企就淨係打開份功課 之後就YouTube 打機 facebook...
好似識自動逃避做功課
明明放學前計劃好曬要做乜 最後拖到勁夜直接瞓埋
到朝早賴完床先肯起身做1-2個鐘

仲有幾日就final
點解會咁

以前雖然會拖 但係到10/11點都識開波
後來越拖越遲 12點先開波 但係都寧願做曬先瞓
而家直情唔想郁

讀書Long d同女朋友啱啱分開咗

識左個男仔一個月到
好似比佢fdzone左
佢病或者番工有咩唔開心都會同我講
跟住我會講幾句關心嘅說話
佢就話多謝你關心我 好似好fdzone
心諗你自己係咁講 咁唔通hea覆你咩
但佢又會日日搵我 都會問我有咩做叫我加油呢啲 同埋我dead佢會主動開topic
不過自己之前都遇過同類嘅人 持續左半年日日搵我但呻感情野
今次呢個就暫時未傾過感情野
絲打點睇

咁樣唔得啵巴打, 一定要迫自己做返啲嘢
其實要有動力真係要有個明確嘅目標
同埋諗下如果自己繼續懶落去個結果會係點

YouTube, 打機, facebook唔係話要一刀切
但要set個時間俾自己
好似你提及過咁, 10點, set死自己10點一定要郁
唔好拖! 今晚就開始

因為long d所以分開?
btw, 撐住呀巴打

呢個世界從來都冇fdzone
fdzone只係用嚟安慰自己
大家之間係有feel嘅, 就算做幾多年frd都會一齊

至於睇絲打你依家同個男仔嘅相處
其實我覺得情況唔差
同埋絲打你似乎已經自我確定自己被fdzone
佢嗰句"多謝你關心我"其實可以有其他意思
或者佢真係為你會關心佢呢件事而開心同表示感激呢?

日日都會傾, 又會主動搵你, 真係一個唔錯嘅開始
你地有冇見過面又或者約出嚟咁?

早兩日女朋友話分開 係因為我之前一直都冇咩心記住佢啲嘢 但係我仲好想同佢一齊

因為之前果個又係日日搵我 雖然過左好耐先有啲曖昧但佢都冇咩表示 同番佢個ex一齊
今次呢個又係咁 暫時冇約過 係之前我話想睇套戲佢話會同我睇 但都冇約實

即做

thx

絲打好多謝你可以同我講咁多
其實呢啲嚴重不安既情緒係係講過分手之後出現
我有諗過佢可能對我仲有感情
所以嘗試去cool煲
佢亦應承左可以繼續我地既關係
呢兩日情緒嚴重失控
佢叫我冷靜下先
等過幾日佢得閑先好好同我傾
但係畢竟講過分手之後我好受傷
即使佢肯同我復合我都好驚會再失去
而家嘗試緊努力平復自己
希望可以走去自己失落的圈套

識左4年 拍左就快2年
都算有共識想去解決
但可能係自己俾壓力自己
好驚過唔到呢關就會失去
所以好唔開心..

you reply me, I feel happy.

原因係：價值觀唔同咗

舉一個好簡單嘅例子，關於合約同人工
朋友view：份合約唔正式(e.g. 無簽名 無寫明人工) 無問題 公司無講明佢每月basic salary有幾多 無問題
原因係覺得唔洗事事咁清楚

我view：合約要一式兩份 要有簽名 要寫明哂人工
原因係覺得有保障

佢就覺得我好多餘，啲嘢唔洗咁清楚
(最後真係出咗事，間公司擅自扣佢人工，佢都無嘢揸手講)

仲有其他例子，但唔打咁多
總之上面例子反映出大家係兩種人
在學時都睇到唔同，但只係一般習慣上唔同
但畢業後係去到價值觀唔同嘅地步
引至話題少 即係我俾咩意見佢地 佢地都覺我係多9餘地緊張
搞到我講咩都無癮

Sorry for too long

咁你覺得自己係咪真係冇心記住佢啲嘢?

有時自己真係無留心聽 有時係真係無記性 但係有時候又記得佢啲嘢

上一個係咁又唔代表今次呢個都係嘅
何況抱住先做朋友嘅心態, 又唔會有損失

至於話約出嚟呢單嘢, 如果你都有心想約下
不妨主動少少提多次話想睇套戲, 睇下佢仲有冇表示
有時做女仔, 都要暗示明示下俾對方知道

最緊要堅持呀

絲打, 呢啲非常期間, 真係要注意下
佢都叫得你冷靜下先再傾
唔係以前咁有理冇理都氹咗你先
就已經好似我最初咁講, 佢都開始攰

攰唔係等於唔愛, 你自己諗下
如果愛你就一定要咁辛苦, 邊個仲敢愛你先?
愛係無條件付出, 但唔係無限地無條件
你要記住, 佢都係人, 佢都有情緒架

每個人分手都一定係傷, 要時間復原
但唔代表你傷過, 人地就要事事都如你所願
當你想失控又或者知道自己就快要爆嗰陣
俾多兩秒時間自己, 諗一諗
提醒自己如果再係咁, 段關係就係冇咗架喇

通常2,3年都開始踏入呢啲平穩期
其實大家都有共識去解決, 絲打真係唔需要太過擔心
有時擔心得滯, 愈刻意去討好對方
愈係令佢覺得大家之間有問題

嘗試平常心面對啦, 佢都肯提出嚟而唔係直接分手
我相信佢都係意識到段關係有問題, 想改善

都係嗰句
嘗試一下做啲or去啲大家都未做未去嘅嘢/地方
發掘下大家嘅另一面

既然係咁, 你覺得你地之間有冇可能唔提及呢啲話題?
例如大家出嚟, 可唔可以只提舊事?

價值觀呢啲嘢, 真係每個人唔同
正如你所講嘅例子咁, 其實你提出你嘅睇法
都係想個朋友得到保障, 你唔想佢出事
但係佢地覺得根本唔需要, 係多餘
其實去到呢到個話題已經可以STOP
你亦唔需要再去爭取啲咩或者講啲咩令佢地回心轉意

可能你會覺得, 唔想睇住佢地死, 所以苦口婆心勸佢地
但未來嘅嘢冇人知, 或者真係會冇事冇幹呢?
每個人都為自己作出佢認為最適合嘅選擇
亦都要為呢個選擇承擔
當真係出事, 佢地咪要為當初嘅"多鳩餘"負責任

除非佢地特登去問你意見, 否則真係冇需要咁用力
不如大家出到嚟開開心心吹下水咪算
朋友, 可以係好親密, 但親密極, 始終都係兩個個體

咁睇埋呢個問題都已經係積積埋埋好耐
暫時同佢仲有冇聯絡?

都係幾個月既事喇 而家有啊

我想自殺，點算 唔敢同人講，驚嚇親人

結果佢呢兩日無搵我
我又唔會想搵佢
都係做陌生人

True.

當我試過幾次俾佢地話我無嘢揾嘢嚟緊張，
我就已經識收口

但我發現原來係無話題
佢地有時講生活上一啲小決定至男女關係
佢地都係咁唔清唔楚
真係唔同到會有磨擦

而且仲有遲到問題啦
約嗰時一定唔講個時間得定唔得
但出嚟嗰日一定遲
唔係遲少少嗰種
係遲成兩個幾三個鐘
覺得咁樣出嚟好攰
等呢個等嗰個 一次gathering上其實好多時係等多過聚

到我心灰意冷唔出啦
佢地就打哂電話嚟問我點解
唉 唔通講相處唔到咩

希望係咁喇
多謝你

成績差唔知第時可以做咩

你覺得佢對件事冷靜咗未先？
其實暫時純粹睇件事，我覺得又未去到話冇彎轉
重點係佢對你嘅態度係點？

有冇咩事令你有呢個念頭？

咁佢唔搵你，你內心有冇啲唔開心先？

會好奇佢做緊咩 點解唔搵我

做兵

煩搵工 成4，5個月無開工了

今日又浪費左一日

我有試過不斷提醒自己 但總係提唔起勁

冇識過得，次次最盡出到四次街，之後就藍剔收我皮

我真係好鍾意你
無呃你
希望你了解

2年既Asso生涯完結 時間過得太快
聽日就最後一堂 冇諗過竟然有啲唔捨得
同埋好擔心上到大學識唔到朋友 雖然Asso都識唔得多
呢個學期好痛苦 好多唔開心 但至小有功課 project chur
住過 令到我個心冇咁辛苦 但完咗sem 真係唔知點算
好怕自己頂唔到冇朋友既sem break

自己好似變左 你瞞我瞞 mv入面個男主角

本身同個巴打發展緊，但佢突然無咗feel
利申好鐘意佢，宜家日日以淚洗面、荒廢學業

都係嘈完一個月左右 等我地啲paper 考試過晒佢先講既 我都唔係好知道佢冷靜咗未 態度有啲似去返正常狀態咁嘅

兩星期後考琴
但耐家好似去到樽頸位
突破唔到，入唔到狀態咁
好辛苦

另外
有一位好好嘅樹窿
佢最近因爲好忙
冇乜覆我
我唔係鍾意佢
亦知佢有女朋友
但佢同我傾計真係好舒緩到我

最後
就係我暗戀嘅男仔
佢從來都唔主動揾我吹水
但我撩佢佢都有應
又會搞下gag
但我好掛住好掛住佢
唔知點先可以溝到佢

個ex都拍左拖幾個月 我都慢慢放低緊（我諗） 但一係街見到佢就乜都出番哂黎 一到夜晚就好想見到佢 但我唔可以咁做 唉都唔知做乜野

入咗u之後成績好撚差
臨到sem尾又好多野堆埋一齊
好撚大壓力
又冇朋友
有時有啲野想搵個樹窿講下都冇
諗住同女朋友講下
點知仲俾佢潑冷水
唔知自己做人有咩意義
真係好大壓力 好似就嚟爆咁

有冇人好驚天黑 會覺得好寂寞好似全世界得返自己一個咁

如果純粹價值觀問題, 我都覺得可以避開
始終做朋友, 唔係話下下都要講內心
大家出嚟吃喝樂玩都係開心嘅
何況每個人都有自己諗法, 唔啱咪唔傾嗰個話題

但時間觀念呢方面真係會影響到自己
而且每次都係咁, 真係好攰(我都經歷過)

如果平衡各方面都認為冇辦法再好似以前咁同佢地相處
暫時唔好出席住啲聚會先
等自己內心覺得OK先再打算啦

加油呀絲打
跳過呢個平穩期就冇事架喇

第時嘅嘢, 第時再算
依家你要做嘅係改善成績
如果繼續HEA住唔理
你驚嘅嘢就會發生架喇

內心有冇啲酸溜溜

入紙申請退伍

咁就真係要大包圍咁搵喇
巴打本身做開邊行架?

唔好俾藉口自己
上兩頁先有巴打話將啲功課拖完又拖
俾條線自己, 今晚9點一定要開波做嘢

咁嗰四次街有冇咩特別事發生?

想去了解人咪嘗試下去了解

除非你份人本身好鐘意接受挑戰
否則每次轉新環境, 怯都係正常嘅
想當初你剛剛讀asso咪又係由零開始
何況上到大學, 大家都係新鮮人
你肯去識朋友嘅, 我相信你一定得

你瞞住我 我亦瞞住我 咬大棍
點解咁講? 覺得另一半出嚟有第二個?

絲打, 對方都已經講到明冇feel的話
任你再做更多嘢都係冇用
日日以淚洗面, 好正常
但荒廢學業嘅作用又何在?

我知道人唔開心, 總係會冇晒動力
不過冇動力極, 有啲嘢都總係要去做
俾個限期自己, 夠鐘就抹乾淨塊面, 繼續做人啦

你地依家仲有冇嘢忙緊?
睇你地情況, 係嘈完, 之後大家就忙, 忙完佢就話分手
其實中間有冇坐低好好傾過同埋嘗試解決件事?

絲打依家係咪日練夜練嘅狀態?

至於嗰位好好嘅樹窿
咁始終樹窿都唔係時時有時間覆嘅
好似我咁呢排忙都係久唔久一堆咁覆人
你地之間又唔係有啲咩
等佢忙完實有機會再傾架

先唔講溝唔溝住, 你同佢嘅關係係點先?

我放假啦 不過佢仲有嘢忙緊 我係外地有啲難 同埋因為之前都試過兩次因為無心裝載所以嘈過 佢話已經比過機會我但係都係咁 所以決定分開

本身慢慢放低緊, 突然出街見到
實係會有啲嘢喺個腦到浮出嚟嘅
巴打你話一到夜晚就好想見佢
有冇啲咩可以攝住呢段時間? 例如打機, 睇劇之類?

唔係每個人都識得安慰人
可能你女友唔係全心想潑冷水
只係用錯方法啫
真係想搵人傾嘅, 樹窿就在這裡

講返個問題先
你話入咗U之後成績就好差
有冇考慮話係咩原因?

兩面睇嘅
覺得好似全世界得返自己一個咁
其實都可以係自由啵

絲打係純粹怕天黑, 又還是天黑會令你諗起其他不愉快嘅事?

咁嗰兩次嘈嘅時候
佢有冇講話係因為你無心裝載?
你係分手嗰陣先知呢個問題存在
定還是嗰陣已經知道?

有個男仔成日搵佢 好似佢同果個男仔傾計仲多過同我傾
我自己都知自己份人比較悶 有時真係拖拖錫錫笑住望住對方冇野講
好似都默許左佢兩個傾計咁

下個月尾會同佢去旅行

果陣其實已經知道 所以我後來都有搵張紙寫低 今次係因為我掛住同朋友傾計 聽唔到佢係電話講野 所以就搞到咁囉

我想轉公司之前去in完話入左waiting list但一月等到依家都未俾offer，真係好想佢快啲俾offer我，唔知係咪已經dump埋左我去一二面

仲有就來要考試好怕又肥佬

覺得好對唔住自己同屋企人

我同佢之前返工職
一星期見一次
但我冇做了
一月約左佢食晚飯
之後就冇再約過 (雖然佢有好客氣咁叫我之後再約佢食飯)
但我每個幾月都揾佢一次whatspp
扮問佢野呀
Send啲搞笑野佢睇
但佢就冇調轉揾過我主動

不如你大大方方同我講你同另一個開始左
或者都會容易放低你....
但每當提起佢時就同我講你中意點諗就點諗..
姐係想我點姐.......

做開寫字樓工
中間其實屋企有事 都係打下散工pt
依家點都要搵返份正職做先得

無錢
有冇工介紹？

ptbf

我唔知
咁易放棄架咩 定我問題 好old school

係咪得我先會有比隻貓搶左自己男朋友既感覺

同男朋友分開過 佢話個時就決心要養貓 然後對我都無對隻貓咁好

Both 每次天黑得自己一個就覺得自己好可憐 咩人都冇 又會諗d反面野 總之天一黑就唔好

佢玩嫌左就會平衡返，對兩個都咁差

絲打有無檢查過，有d人曬唔到太陽就會抑鬱

嗱先唔講你女友同嗰個男仔關係係點
純粹計件事，其實係都察覺當中有問題
點解仲任由件事繼續發生而唔去阻止呢？
當然，好傾啫，絕對唔代表啲咩
但長遠落去對段關係嚟講就肯定唔係好事

巴打，你話係份人比較悶，有冇嘗試過去改變先？

巴打…你真係抵打呀你
就咁睇其實佢都有提出問題，而且忍咗幾次
徹底諗下自己犯咗咩錯，盡快去改善
如果你放一個係心，邊會洗要搵張紙寫低？
家陣唔係返工呀
睇下你依家記件事記得幾清楚
所以，認真檢討一下，嘗試再同佢傾啦

等到依家都成三個幾月
呢份就真係由鬼佢，搵過第二份啦

至於考試方面，有冇努力溫下書先？

既然係咁就更加要化呢種諗法為動力
一日未出成績，一日仲可以改變個數字

咁你認識嘅佢係唔係一個被動or怕羞嘅人？

咁有冇咩證據證明佢地已經一齊咗？
如果冇，而你又成日提成日懷疑
咁真係幾難繼續落去架啵

如果做開文員都算多選擇嘅
係好係醜都做坐先，船務嗰啲怕唔怕做？

我公司未請人啵
你想搵咩類型先？

嗱，如果你對人冇feel
就唔可以怪人易放棄架喇
話晒都係你避開人先

只有一個解決方法
就係你都錫佢隻貓

佢係被動
好正經
講野冇尾音嘅人

我都唔知煩緊乜 唔知點解一個月總有幾日會無緣無故好down 朝早黑面黑到夜晚 又he he hai hai咁唔想同人講野 我真係唔想黑你地面 尤其係屋企人 對唔住要你地成日承受我既情緒 奈何我真係面對面講唔出口

其實每日都見到好明顯⋯
放工又會一齊走又俾人送返屋企⋯
只係每次見到個心都好亂

因為我同佢住得都算近 所以以前拍拖好多野都係圍繞係個啲地方 屋企又有 成日都諗起佢 夜晚通常係比較夜先諗起佢 可能兩 三點咁 而通常就打完機熄埋電腦 所以冇乜可以做

有好感
我想慢慢黎了解下先嘛...
其實你教我同佢講想了解下先我無同佢講到 唔知點開口 怕係我自己太認真

yr1 幾乎冇社交圈子 完全唔玩活動 外形又唔太討好 係咪要準備一世a0?

下年開始玩下活動囉 frd搭frd咁識下人囉

Approach緊個女仔 佢有叫過我得閒約佢 話自己always free
但約佢果時好多時都話自己唔得閒 到底係咁岩咁橋定咩

好多野都補救唔到
好後悔

最近搵到份做物流文員 返一至五
下星期見
但話要見成個鐘唔知見咩見咁耐

我都係咁😞
次次俾佢話完我話會改最後冇改到
份人好懶就算屋企人話我都冇改到
加上我好痴佢身又成日管住佢咁款

男友琴晚同我講
不如算啦我地我覺得你一日比一日煩，頂唔順，其實係反感
我喊話唔好啦我可以改
佢就話:唔要了想分手
我再求佢
佢就話:比我冷靜下去完旅行翻黎先見你，係咁

我知自己其實好煩人，或者語言中都令人煩燥
我好想俾佢見到我改，好想行動做岀黎俾人見到有改
但我好怕佢一個月後同我講都係算啦

事關佢哩星期啲態度冷淡左
我又俾佢發現我又發脾氣管住佢
男友曾經講過哩星期好忙
所以可能工作上好煩我再煩佢
佢就頂唔順
(其實我已經被佢話過兩次我好煩...)

雖然而家一齊玩遊戲佢仲未踢我岀隊，遊戲中仲未離我婚
但好怕真係被分手😞
我知我有錯冇改好抵死，人地俾哂機會都唔改😞
男友俾過好多次機會，講過唔改就唔要我....
睇黎今次真係想真心唔要我😞

對唔住呀各位，我知我可能都俾大家感覺到我煩😞
求大家幫助，我好混亂好想同佢走落去
但好怕佢唔想再對住我一個月後旅行完翻黎又wtsapp講分手

咁佢唔主動搵你都算係正常嘅
我覺得先唔好理佢對你有冇好感定點
嘗試繼續R下佢吹水先囉
其實邊個做主動都唔係重點
最緊要係對方有冇心應你，會唔會hea你

其實仲有時間咖!
一日未final一日仲有機咖!
雖然我真係臨急抱佛腳考試前幾日先温
考完試之後就冇哂成科既記憶

認真，其實男人都會姨丈到架
真係會每個月有幾日特別情緒低落提唔起勁

每個人都有情緒，唔想講嘢咪唔好講住
當然，姨丈又好姨媽又好，都要盡力控制住
始終自己心情自己處理
對住屋企人嗰陣，咪講一講自己心情真係好差，遲啲先再講
我相信佢地都會體諒

咁有冇認真同佢講你唔鐘意咁樣？
唔係提起，而係傾
放工一齊走冇問題，如果順路經屋企當送埋都還可以
如果對方係刻意送的話就真係有問題

其實分咗手都唔係好長時間
而且你都自覺慢慢放低緊
不如俾多少少時間自己？

題外話，早少少瞓啦巴打你
日日兩三點咁好傷身

既然對人有好感就主動少少了解下佢啦
又避人，但對方唔搵你，你又話人易放棄
咁你想佢點先

男仔都要靠對女仔俾啲提示自己先知該進或退
你自己都怕認真，又點希望對方認真？

好啦我再撩下佢先
樹㝫都識佢
話佢太正經了
叫我多啲撩下佢

但我會比心機考埋個試先

下次再約唔好提供日子
拋返個波俾佢，問佢邊日得閒
如果佢話呢段都唔得閒
咪問下星期／下個月得唔得

如果都係純粹話唔得，而唔主動俾日子
咁就算吧啦

後悔？咁之後呢？繼續唔補救繼續後悔？
有嘢後悔，代表曾經錯過
但如果都有錯過，點解仲要繼續錯？

一個鐘差唔多喇
又要做test跟住先in吹下水
我曾經見過有份成2粒幾3粒鐘
人都癲

btw 加油呀巴打

外形嘅嘢，執一執就有架啦
本身樣貌再唔討好都好，肯花時間打扮一下
始終都會有分加

至於社交圈子方面
其實巴打你都說出重點來
完全唔玩活動，真係好難識人嘅

決心改變，就要踏出一步，行出個圈圈

你好想改，但改咗未？
我都好想中六合彩，但又唔去買，咁中乜鬼呢？

一個人容忍係有限架
因為你之前嘅任性，已經將佢嘅耐性用晒
就算佢一個月後返嚟決定都係要分手，你都冇得怨

暫時見絲打你講嘅嘢都係：
“我想改呀” “好想行動做出嚟”
呢啲諗法對你，對段感情都完全冇幫助
得個想字係冇用架，做啦

其實一個好正經嘅人
你撩佢佢會應，又會搞下gag
情況都算唔錯架喇 慢慢嚟啦

btw 考試加油呀，祝你成功

因為懶
尤其係f過幾科之後真係返唔到轉頭
以前鍾意呢科但慢慢已經冇咁鍾意甚麼開始討厭

其實我真係好煩
點算好，我淨係識得諗我知自己有好多不足
但又唔去改，個個都咁話我
然後個個都離開我

我覺得自己好垃圾
翻工又係咁對男友屋企人都係咁
應該係我懶走唔岀個黑洞....

多謝巴打 我會努力架啦

完哂sem 但仲未搵到學校 好迷惘

懶，係個人決定
就算身邊嘅人點鼓勵你支持你都好
你唔郁，你懶，冇人幫到你
依家你唔讀緊幼稚園呀巴打
唔會有人捉住你隻手教你幫你做

繼續咁落去，定係嘗試改變，自己揀啦

同我覆上面嗰位巴打一樣
懶，係你個人決定
你自己係要繼續咁落去
神仙都幫你唔到

唔好成日話唔知點做
其實答案一早已經擺係你面對
你亦知道個問題係邊到
只係差在你有冇決心去改善

做，有可能挽留到佢
唔做，就一定分手
如果去到呢啲關口你都可以因為懶而唔改
咁其實你都唔係咁鐘意你男友啫

到時記得上嚟報喜呀

呢方面冇咩經驗
不過依家呢段日子正常係會收到offer定點？

有機會收到入學offer 又有機會收到面試offer 亦都有啲學校未開始比你報住

多謝你呀叉燒

咁面試offer嚟講你情況又點？

唔好客氣
俾心機，不過唔好俾太大壓力自己呀

等緊

都岩既唉不過佢而家講到咁
就算真係改變到
佢都唔會再見到雖然我唔知一個月後佢仲係咪到....

都講得岩既我咁既態度似係玩人多

點講好呢翻工我又係成日唔識唔識唔知唔知
點解人地做得到我做唔到呢
我都唔係好知

哎呀覆錯左添....
覆左人地個post

都岩既唉不過佢而家講到咁
就算真係改變到
佢都唔會再見到雖然我唔知一個月後佢仲係咪到....

都講得岩既我咁既態度似係玩人多

點講好呢翻工我又係成日唔識唔識唔知唔知
點解人地做得到我做唔到呢
我都唔係好知

係！

其實我都好想多啲社交 識下人 奈何性格真係好唔玩得同保守 係寧願安安靜靜咁坐喺度聽幾個鐘講座都唔想去玩嗰種人嚟 好矛盾
認真從來未見過好似我咁怪嘅人

好撚負呀！！！！
發覺飲左可樂會樂觀d
今日飲左兩罐

我會試下改架啦
呢幾日考埋幾科final先雖然好大機會又要f
但係下個sem會比心機
依家都plan緊暑假返工同埋追返以前嘅野
多謝巴打

但我覺得佢好小講自己野
問先講兩句 都唔知想點 唔想比我認識咁

大概有半年到啦 我知道我仲中意佢 但更多嘅係愧疚感 因為我真係做錯太多野 而家諗番有好多好多位我係做錯左 一直都比好多時間自己 但係會一時時諗番起

多謝關心 但習慣左 中學開始已經係咁

上一次温得好辛苦但都係兩科fail一科，今次retake加一科新嘅所以到依家都未温，不過仲有兩個月都夠時間吧嘅，我會努力温

唉我都會報其他但都冇咩消息咁

等待總係令人擔心嘅
但既然又未到限期，盡力啦

都係嗰句啦，你改到，有機會仲挽留到
你唔改，一個月後就肯定bye bye
你咁講，其實都係暗地裡搵緊藉口
“就算我改咗都未必一齊到啦” 然後繼續唔改
同你返工嗰到嘅情況一樣

你之前都講過，唔只係你男友
就算係屋企人都話你呢方面需要改

一個人有缺點係好正常
但如果對方都已經提出，亦表明呢個缺點唔再改就分手
你就要自己衡量有冇需要去改變
呢個係你嘅選擇，你可能揀繼續係咁
但人地一定可能揀分手，就係咁簡單

咁巴打你本身都唔係話好想去玩
就冇需要話迫自己嘅
呢個世界上又唔係日日都鐘意玩同social

你話你會去聽下講座
其實會唔會有咩topic自己特別喜歡？

唔好飲咁多呀，好鬼肥

想有改變就一定要行動
加油呀巴打

正常人都唔會一輪嘴咁講自己嘢俾對方聽嘅
一嚟奇怪，二嚟又唔知對方想唔想聽
你真係想了解佢，咪多啲問佢，主動話想了解佢多啲囉
講真啦又唔係咩大事，做下主動唔會死嘅
到你真係做晒主動而佢又冇反應嘅，你先再咁諗都未遲啦

回望過去總係會有遺憾
記住自己做錯啲咩，下次唔好再犯就得
至於身邊嗰個仲係咪佢，睇緣份啦

雖然習慣咗，但盡可能早啲瞓就最好啦

兩個月都OK嘅，盡力而為啦
有冇消息呢方面自己冇辦法控制
係會擔心，但唔好影響到溫書嘅情緒

所以出街我就問哂 不過佢都係答一兩句
妖我搵左佢 成日都無回我
可以886

但唔犯依樣 就第二樣 永遠都覺得未夠 同埋自己都真係幾差下 我想係佢 但同時都唔希望係佢 我欠佢太多

早係訓唔到 成日都冇乜精神

重要既係吵完一大輪, 問題有冇解決到?
如果未解決, 有冇意欲想傾好佢?

絲打, 唔好為左一啖氣激走愛你既人
知道自己eq唔好就要改, 唔好旨意對方改先
面子固然好重要, 無論拍拖定工作都需要尊嚴
之但係你係硬頸定係拍到冇哂尊嚴
呢樣就要你自己答自己喇

加油, 共勉之

已讀不回就先由佢啦
講真係地現階段都仲係了解中
咪睇下佢之後仲會唔會搵or覆你
輕鬆面對

做人邊有十全十美架
面對唔同嘅人都有唔同情緒同處理方法
自自然然就會有其他錯誤出現
最緊要係雙方都會體諒同時又會自我反省

因此你已經習慣咗夜瞓嘛
慢慢將個時間提早返

係既
唉我搵工又搵到頹頹地
希望星期一收到offer啦

佢岩岩同我講分手了
話機會比哂唔想再忍冇哂感覺
對住我就算我脫光光都唔會有感覺
只會覺得我煩
我求佢但佢好決絕
連我會改變都唔想睇唔想知
冇機會復合
連電話都冇得講....
wtsapp又封埋我....
見面又冇只係係遊戲單方面被分手...

但而家有啲唔識點去同人相處 就算係班老死 都開始有啲不知所措咁樣 做乜都好似好失敗咁 我有自我反省 但真係太遲了

有時可以一點到就訓 有時會五點幾先訓 而今晚我諗都係五點幾個啲

搵工都真係幾睇運到
祝你盡快收到offer啦

決絕其實對大家都好, 拖拖拉拉冇意思
絲打, 呢啲時候我唔想再話你做錯啲乜嘢
但佢之前俾咗咁多次機會你去改, 你都冇反應
你又點可能再要求佢信多你一次?
佢都係人, 佢都會攰, 會心淡嘅

經一事長一智
希望絲打你可以盡快係失落走出嚟
同時, 真係下決心改變自己啦
否則只會不停咁重複呢種錯

可唔可以講多少少不知所措係指咩?
覺得自己好似好失敗咁係有比較定點?

我覺得自己最大問題就係唔太識睇人面色
好多時我以為果一刻人地笑笑口對住我就等於對我friendly
但可能實質上人地係扮出黎我都未必知

有次我試過成大班人出去玩，由於班人個個係識大家frd底但我同佢地係唔識所以我坐埋一邊玩手機講少啲野都照比人講好摺好on9

依家返緊份part-time都有成班後生女
我喺入面對住唔熟嘅人多數就沉默扮cool先除非人地主動聊我傾計先答佢
我初初入去就係因為乜都講一餐唔識睇面色當初個個都好似frd咁太多野講搞到同佢地關係麻麻
後來用咗上面個方法之後把口收下就開始好咗

我同左啲人熟咗之後先開始平時講下on9野忍佢地笑
或者扮傻間唔中搞gag等大家冇咁悶返工有啲樂趣

你覺得呢個方法點？

巴打要搞清楚
人地笑笑口就算真係friendly都好
都唔代表你就可以所有嘢都有嗰句講嗰句

不論係熟嘅又好，唔熟嘅都好
講嘢時顧及人地感受呢一點永遠都要做

就正如你講on9嘢，搞下gag呢啲
都有分係純粹搞笑，定還是將快樂建築喺人地辛苦身上
唔好覺得frd就乜都講得
面對住唔熟嘅人，你都可以展示你嘅幽默
但一件事做到過咗條線，就變咗件壞事
你明唔明當中嘅分別？

原來份工有伏 日資公司比狗做
要經常OT 人工又唔高 AL 仲要得7日

然後我每日都好似係黑洞入面
我只想同佢一齊就算改好都
不過已經冇可能了

AL得7日都算
成日OT真係不了

當初懶懶閒唔改, 呢個就係後果
唔想呢件事再次發生的話, 你都知要點做

惟有繼續努力啦

即係以前同人相處係好容易好簡單
好易識到朋友 同朋友相處都好開心
但而家個人開始唔敢去識人 收埋自己 同班朋友相處又冇左以前個種好放鬆嘅感覺

而我覺得自己好失敗 係同以前嘅我比較
以前我好滿足 但而家就算有左我以前好想要嘅野 但一啲都唔開心 覺得自己做乜都做唔到

肥叉覆得好有心機

起碼有公司對自己有興趣
證明都有市場價值
繼續努力呀！實會搵到份啱心水嘅

以前同人相處好容易好簡單
係因為以前嘅你份人好易滿足
其實兩個point係相輔相成

人大咗，要求就多咗，因為你擁有有嘅比以前更多
仲係小朋友嗰陣，可能人地俾粒糖已經開心一日
但依家一粒糖對你嚟根本係唾手可得
所以點解啲人成日話知足嘅人最幸福就係咁解

下次再同朋友相處嗰陣，不如試下拋開自己
拋開所有煩惱，大家一齊9up下以前啲on9嘢，嘻嘻哈哈過一晚
可能你會發現其實自己內心根本冇變過
只係面對社會時，你迫自己做其他人

必須的

好辛苦啊絲打
日日訓得唔好
訓醒又諗起佢
其實我每次訓醒或者走去訓心跳都會好快
哩幾日冇咩點食野
冇咩力氣又好肚餓望但住啲野食我又冇心機吞
不斷回黑洞

我諗依個都你一個理由黎嘅 但我可能真係以前可以話乜都有 情侶又有 朋友又好玩得
物質上邊好似冇乜需要咁 可能而家乜都冇咁 先開始比較番以前咁

成日都係咁做 但可能真係開始唔識溝通 但真心做乜都好攰

但係我同人相處有時問返人意見都係有個共通點
佢地都係話最初接觸比我舉動搞到第一印象麻麻地
例如又煩又多嘢講
但係相處得多就知我份人冇乜機心識為朋友諗幾好人所以當我係真心朋友

我應該就係唔識點樣同啲新識嘅人相處
反而同朋友相處就好地地

轉個頭今日又有工見
係會計所做打雜 希望見得成

失戀初期總係難受
俾多少少時間自己復原啦

但其實你都清楚比較係冇用, 因為依家嘅你已經唔同以前
就算你真係擁有返當初嘅嘢, 情侶, 朋友, 你都未必滿足
不如諗下, 依家自己擁有緊啲咩?

我諗巴打你唔係唔識溝通, 而係唔想溝通
一個人心攰, 就咩都唔想做, 連玩都唔會想玩
除咗呢件事之後, 其實有冇咩令你覺得咁攰咁大壓力?

既然係咁, 你都知道問題再在
第一印象麻麻地, 咁咪嘗試一下改變同初相識嘅人嘅相處方式
老實講, 我自己都好怕啲人明明唔熟, 但又講唔停
即係, 大家根本唔熟識對方
但無論你做緊咩佢都要八掛, 要加把口埋嚟
對於我呢啲唔係咁易當人係朋友嘅人嚟講, 其實好煩擾

當然, 呢種性格亦有佢嘅好處
但都真係摸熟人地個底你先好開口
人地唔受呢套, 咪覺得你煩, 自自然然就會避開你
連想同相處都唔想, 又點有機會識你為人?

機會又嚟喇
祝巴打成功呀

啱啱block左中意嘅人，佢話短期內唔會同我一齊到（因為佢啱啱同原本條女分手俾佢煩住）但又做埋d想佔有我嘅行為，到頭嚟hurt嘅係自己，其實真係好唔捨得，但都要忍住
好想搵佢傾計啊

呢啲時候雙方都要冷靜, 特別係佢有想佔有你
又唔承認大家正式一齊, 好易做水泡
但我覺得又冇需要話去到block嘅
有冇同佢講清楚, 要求佢放低先好做呢種行為?

佢明知自己未搞掂嗰邊都對我咁樣㗎
我唔block佢佢就會繼續搵我
但同時又話要用半年抖下先
佢一提起呢句我就好酸好辛苦
所以先block佢

今日見完工 第一次感覺到人間溫暖
個Manager 親自見 仲比左好多前途上嘅意見我
呢份算唔錯 5 day 830-530 AL有成15日
但唔知有冇offer 就真

咁算唔錯？真係好好添啦

咁又係 比起之前見個堆 好到不得了

可能以前太無憂無慮 乜都唔洗理 個人好開心 所以滿足啲 而家都差唔多 只係冇左情況咁囉 可能一直我都太將戀愛放係重點 一冇左個人就失常咁。

如果係咁 我諗我都幾嚴重下 乜都唔想做左都好幾年 有啊 要求自己快啲搵到個岩嘅人 然後又唔知將來條路點行 自己能力又唔高 都好多野掛心

唉，啱啱先察覺到，好似比心儀既女仔知道左我有玩交友apps，唔知佢會點睇我

仲要係咁啱今日先多手dl黎玩下，我真係想搵窿捐

可唔可以留tg揾你傾

但block之前你地有冇共識先?

5 day 返早放早仲有15日AL真係算fat fat架喇
我之前得7日AL, 想去個長少少嘅旅行都唔得
依家14日AL真係爽到放唔晒啲假

暫時嚟睇
巴打你似乎都係感情方面令到你咁啵
講真, 感情嘅嘢好講緣份
但係將來條路點行, 不負責任地講句
慢慢行, 你就會行到出嚟
有計劃當然係最好, 因為個心會定啲
但其實世事嘅嘢, 計劃永遠都趕不上變化

好似啫, 又唔係肯定
何況依家玩交友app都好平常
真係怕嘅, 下次見到面咪打個底
你本身同佢有冇兩句先?

我早兩份工查實都有14日年假
仲要一入去做就放得
衰在人事關係同內部問題逼住走

fat fat
不過講真人事關係衰，就算幾多日大假都係冇用

想等，但又驚等咁耐中途會有好多插曲影響到我地

好想佢好可以快啲搵番我

有呀 因為係我叫佢唔好再搵我
佢話慣左做唔到 所以我先block佢
佢都agree嘅

Down太多a片硬碟爆左

買HDD

咁都算係解決咗件事
呢段時間唯有係俾自己習慣下
講真，佢一分手又咁快同你一齊
其實對雙方都唔係好事
除非佢本身有決心擺脫之前嗰個

要換埋case 先煩

絲打 唔知你仲記唔記得我
我搵到intern喇
呢個月真係好難捱
但好多謝你之前開解我

好想ex返嚟我身邊

絲打記唔記得我
我搵到工有offer啦

另一方面個男仔藍剔無回我
態度180突變
自己衰女之前成日拒絕佢
哈哈 佛系算啦我

可唔可以罵下我，我覺得自己好撚垃圾

有，每日都傾計

望就望佢請我呢份間公司內部人事好就夠
起碼可以做耐d 先 唔洗又成日搵工 好頭痛

恭喜絲打賀喜絲打
戥你開心！！

多謝你話呢個好消息我知
令我覺得好有動力 加油呀

唉俾人拖糧
乜錢都冇 就快頂唔到下個月
又蠢俾人拖成兩個月都仲信佢 到最後本身話今日出 點知人都搵唔到
成世俾人呃

都可以話係嘅 個份覺得自己都幾重情下
而家都冇點去強求自己搵女朋友咁樣
都只係隨緣 我愈行愈怕 愈黎愈似自己唔想做嘅人 有時望番自己都幾陌生下 而家好迷茫下 計劃就已經冇跟到 只係想自己唔會做自己吸想做嘅人

感情唔係話想就可以
有冇了解過分手嘅原因?
自己有冇地方可以改善?

嗚呀恭喜絲打
祝你新工工作順利呀

嗱, 呢件事上自己都有唔著
成日拒絕人搞到人地都唔再對你有意思
下次, 真係對人有好感, 就唔好再咁做喇
唔係叫你飛禽大咬, 但都開少少門俾人知

垃圾

發生咩事呀
話俾肥叉知

咁佢態度有冇變先?

人事好真係好重要
之前兩份死好命都遇著好同事就唔覺唔覺
到依家呢份衰喺人事上面真係慘過食屎

巴打, 俾人拖糧係佢仆街啫
依家擺明有心人裝冇心人
吸收經驗, 下次小心啲咪得
依家最緊要係解決目前問題先
可唔可以搵勞工處幫手?

人總係會變嘅
如果你覺得愈嚟愈似自己唔想做嘅人
點解唔修正返自己腳步?

諗緊揾唔揾番個朋友好

嘗試緊搵勞工處幫手 資料唔多 唔知幫唔幫

係啊
人事唔得 比著20k 一個月都未必頂得順
我寧願人事好 人工少d 都唔緊要 做得開心就得

咁又好似無
但係佢對我仲係觀察態度之中

仲諗緊後日表白好唔好

有事鬧咗交? 定還是係關係疏遠咗?

唔好理咁多喇, 有咩料都俾晒佢先
就算得少少機會都要試下

AGGER
講真, 現實啲講公司同第二頭家冇分別
人事唔好日日住班仆街真係會嘔血

態度冇變的話暫時就扮冇嘢算
唔好再俾佢睇到你玩應該冇咩問題嘅

你地關係去到咩地步先?

學到野
多謝你 希望新工一切順利

抑鬱 失業 前路茫茫
唔知點算好 想死

大概半年前同個男仔日日whatsapp 其間食過幾次飯咁 whatsapp語氣都幾曖昧下 但平時有時喺公司撞到會好老尷扮睇唔到 佢應該feel到我鍾意佢 但又扮唔知咁 身邊人就話佢係對我有好感 不過好怕醜啫 (大家都a0) 但呢排覺得好辛苦覺得關係唔會有下一階段 諗住斷咗contact算 點知一唔揾佢佢幾日以嚟一個text都冇 好失望 (但我又有啲想揾返佢

有時仲係喺公司時間多過係屋企
相處得好 做得開心先最重要
求其搵份工 人工少人事又差 情願繼續做廢青

唔好意思
今日夜咗返而且好攰，聽朝再慢慢覆大家

因為我唔知要點做 冇人可以答到我 而自己又唔識行 其實生活都好攰下

經一事就蔡一智
加油！

打code, 好撚柒閪難

大家都係A0，而且佢又怕醜
絲打真係不妨再主動一下
都已經去到曖昧關係
咪試下撒下嬌問佢做咩唔搵你
其實好多男仔都好蠢，Get唔到女仔想點
有可能你問完佢佢都會話：唔想阻到你
咁咪再透啲風話佢個其實你等緊佢搵你
真係鐘意人嘅，就主動去爭取
感情嘅嘢擺下擺下咁就唔見咗架喇

係架，講真遇著好同事
真係工作上再辛苦都唔怕
因為永遠都有人聽你呻
甚至仲互相幫忙

生活有咁多嘢要面對點會唔攰
巴打介唔介意講多少少自己係邊方面改變緊？
睇下我俾唔俾到啲意見你

望見都頭暈
加油呀巴打

主動過好多次 但佢都依然扮唔知 可能佢想做fd/唔想拍拖/廢事reject我掛 但扮唔知繼續曖昧嗰下

香港地好現實 咁樣真係難過中六合彩

性格有改 變得有主見左啲 但我知其實唔夠
而其實我最想改嘅係自己三分鐘熱度同優柔寡斷仲有太情緒化嘅性格 同埋成日好自然就灰機 好易頹 多謝你令我冇咁迷失 起碼有人聽我up野

要做report要溫final，但個人好depress好想逃避。其實都維持咗成年咁制，個人好無動力，一諗到有好多野要做就好想避，但拖完又好內疚好想喊。或者就算無學業煩惱無發生唔開心嘅野，都係會好無活力咁摺係屋企。成日都唔係好開心咁。見咗社工都大半年，但覺得無咩幫助，想睇臨床心理學家又無錢。

好似鍾意咗個男仔朋友
佢會摸我塊面 又會撘下我膊頭啊摸我個頭咁
出街好似好close好親密咁 但係當一無見面 喺電話傾嗰時大家嘅距離就好似遠咗好多咁
好想知佢點諗

同呢條女拍左一年 一直想長拍 但而家先發現其實雙方性格唔太夾到 明知再咁落去可能有一日會爆 但一諗起初衷 就覺得好矛盾 （有互相當面屌大家嘅不是 但大家都改唔到）

好攰呀

想揾個人錫點解可以咁撚難

=.×

想去working holiday 想做空姐
但男朋友兩樣都極力反對

既然係咁自己就要衡量下
睇下同佢曖昧開心啲定一刀切會舒服啲
揀咗斷contact就斷到尾算啦
始終感情都係雙向

自己比較好運, 可能之前兩份工都冇咩利益衝突
同班舊同事到依家都仲會keep住約出嚟食飯
可惜針冇兩頭利, 嗰陣遇到好同事但老細西

讀書讀到好大壓力
睇唔清自己未來

我都係 對上份工成日轉腦細仲越轉越西
搞到個個都劈炮唔撈
但quit左同堆舊同事做埋fd添
其實好開心 返工辛苦完
見返佢地有講有笑就會無哂壓力

其實啲女仔突然唔覆機幾日係點...
之前一年日日都有whhatsapp
而家唔知佢想點

唔夠, 咪慢慢嚟
你本來嘅性格都唔係一時三刻變出嚟
更何況係要打破自己咁多年嚟嘅性格?

其實我份人都好情緒化, 或者應該係話有情緒病
所以…大家一齊努力啦

出街有親密動作, 而且又會傾電話
純粹睇其實唔差喎, 大家平時傾計曖唔曖昧?

有互屌, 但大家又改唔到, 咁就唯有係包容同遷就
當初傾嗰陣係真屌定係有冷靜搵過解決方法先?

就係因為咁難, 所以更要提醒自己遇到的話要珍惜

唔想你做空姐都明, 但點解working holiday都反對?

未來嘅事未來先算
解決咗讀書嘅壓力先啦
呢種感覺係來自其他人定自己?

冇錯 我上排都同舊同事出嚟食飯
大家聚埋一齊都仲係笑到痴晒線
成日FF如果佢地依家同我同公司就好

好多原因嘅, 心情唔好, 忙緊, 唔記得覆etc
但其實你地keep住wtsapp咁長日子
關係都冇進一步? 定你地純粹只想做朋友?

唔知佢係想試我定係咩
又有藍tick ig又有post野
搞到都唔知揾唔揾佢好

直情諗 如果有錢開公司
真係想請哂佢地返黎一齊開工

想去兩年 long d易收皮

搵工
同前度聯絡

係snapchat嗰啲傾炸....
電話同真人好似兩個人咁

我明啊巴打 我嗰個都係咁

但唔覆幾日之後佢有冇主動覆返or搵返你先？

如果可以就好 唉

咁佢擔心都係正常嘅
如果絲打你真係好想去
一人讓一步又得唔得先？去短啲

搵工都係漁翁撤網
同前度方面係你想搵返佢，定大家已經有聯絡先？

老實講電話點都係隔住個mon
文字上係會比真人出嚟感覺冷啲嘅
snapchat會唔會send下相俾對方？

明知無結果，又為何閑來撩撥？

會啊 但佢係每個人都有send

等收offer call
等結婚擇日

因為我唔想比佢睇死我 佢走個陣話我個性格 所以我真係唔想再係咁

一直都係咁 一時好燥 一時又好開心 成日都好自然咁自己轉情緒 我都有諗過睇醫生 不過好似有啲小題大做 希望啦 唔可以再係咁落去

同個男仔互相有好感 但佢就話要時間睇點
因為佢係有好多其他傾得埋既女 仲有一個又係互相有好感既女
但平時見面佢對我都會有好多親密接觸 有儲開火 早排係每日都有講野 不過講廢話多 而且又大家都唔會秒回 呢排就好少 但次次都係佢主動搵我
其實好想放棄 做番朋友就算 如果唔係同一個圈子玩 早就想斷埋來往 不過又唔想放棄 完全捉摸唔到佢想點 都唔知自己想點

係外地 同個男仔唔知係咩關係 佢有女朋友 開頭佢都表明會同個女仔分開同我一齊 但係幾個月了 佢話要暑假先講 因為佢想當面講 但係佢地既對話仲係好似男女朋友咁 會關心佢話掛住佢個啲 但係佢話係扮 因為唔想條女煩 仲試過隱瞞我del msg 比我感覺佢想一拖二 我多次想離開佢 佢又會係咁解釋 佢係愛我 係想同我一齊 仲話對個女仔無感覺
好痛苦 如果唔係愛我做咩要拖我

依家個男朋友 好似淨係想...咁
好想分手 但遲下又要一齊去旅行
仲要俾左好多錢了
當初勁好心機追 一齊左2個月就勁冷淡了
都好少傾計了

今日second in 完
每日返工要坐兩粒鐘 車費仲要過千
仲要12k 都可能無 唔知點算好

點解會明知冇結果

電話傾嗰陣有冇曖昧? 我指言語用字上
即係會唔會話掛住, 想見, 又或者你send相俾佢佢會話你可愛之類

offer call就真係要靠一個等字
但結婚擇日唔係都好快搞掂架咩?

btw 新婚恭喜恭喜

但如果唔係佢, 你本來又覺得有冇問題先?
其實都已經過咁耐, 睇唔睇死, 都已經係過去嘅事
可能佢都唔記得, 但你就放喺心令自己咁困擾, 何必?

當然, 如果你都覺得呢個問題需要解決
咪盡力去解決, 至於睇唔睇醫生
覺得自己無法控制到的話, 就交俾專業人士啦

咁證明佢對你真係純粹好感未足夠要一齊
佢身邊咁多女, 除非佢本身份人對感情好清晰知道自己想要咩
唔係的話應該都有排拖
暫時都係當朋友關係相處先, 退後一步睇下佢點

佢係鐘意你愛你, 一定唔會要你無名無份
扮? 真真正正對一個人冇feel, 點扮你都唔會扮得出

你抽身出嚟睇一睇個局面
依家你係第三者, 佢地兩個就仍然相親相愛
有咩事佢拍拍羅柚搵返女友就叫浪子回頭
你呢? 乜都冇

絲打, 唔好咁傻豬擺自己喺啲死位到啦

唔好介意我問深入少少
你話依家男友好似淨係想咩咩咁
咁佢係咪除咗對咩咩表現得有興趣之外
其他嘢都唔理唔回應?

同埋絲打, 我感覺你對男友已經有種厭惡
其實你內心仲想唔想一齊?
如果唔想解決個問題, 只想離開
就唔好理旅行同錢, 直接分手算啦

咁老實講, 我依家一來一回都差不多兩粒
呢方面就真係坐坐下會慣
反而係人工方面你覺得有冇可能做住先?

有d想喊
原來我既敵人一直係身邊，亦都做過我個客
雖然一直有懷疑
而且知道事實係咁殘酷，但係咁樣會唔會太過殘酷

人工方面如果壓得太低
我係屋企附近搵份工低1k 嘅可能差不多收入
真係好煩惱

對方隱藏得咁好, 根本防不勝防
雖然我唔知內情係點
但人嘅關係, 每分每秒都變化緊
喊完係會舒服啲就喊出嚟啦, 唔好屈住

但長遠嚟計預計12K呢份會唔會對你有幫助?
例如係公司名, 又或者個工作性質
講真以我依家份人工, 其實出面都好易搵到
但始終大公司, 再加埋福利呢啲都係考慮因素嚟

佢講就講到做好本份就得
工作內容都好似唔難
福利真係無聽佢講有乜 連車費allowance都無
所以最大考慮都係返工近遠同埋前景

真係好仆街 得個啲好感既就咪搞咁多野 正正常常朋友相處唔好咩 又要比下希望人

考試哈哈

本身都覺 但唔會有決心去改 唔仆過街唔識死 佢睇死我係其中一個理由 我都想自己可以變得更好 唔係話要令佢後悔 只係想證明比佢同自己睇 我係做到嘅 無論佢會唔會記得都好

有去控制過 但過一排就打回原形
盡力去控制啦 唔想再煩多樣野

咁冇車費allowance都正常嘅
除非真係去到離島架啫
等佢打嚟俾offer睇下咩人工再考慮

佢打黎比個offer 我
都仲有12.5k 接受到嘅
反正返一至五同埋AL 15日都有賺
但做到出年10月先再review
慢慢做住先再打算

又係我

想追個女仔，但人地有男朋友，點好？

唔好理對方係有心定無意
因為好多人喺感情方面係唔知自己想點
覺得有得拖就拖住先 , 所以一定要控制自己

考緊? 定已經考完喇?
(做咗返工撚幾年已經完全唔知考試季節係幾時)

最緊要係自己都覺得有需要改
唔係的話最終都係變成依賴

好老實講, 本性嘅嘢唔係話改就改
我自己都好情緒化, 唯有係知道就快失控嗰陣盡力控制
但講到明都只係盡力

咁就問題已解決啦
講真5 day仲要AL 15日真係差唔多了
最緊要依家有工叫OK嘅打住先
到下年真係覺得有需要轉咪邊做邊搵

Hello絲打

人地有男友就算啦
咁易俾你搶到, 第日咪又係俾人搶走
做第三者要還架

記唔記得我呀
我聽日考琴喇
好緊張

緊係記得
聽日加油呀絲打

知係好廢話但都要講:
唔好太緊張影響到水準
開始前深呼吸一下, 盡力就得

我今日做做下卷做到好灰跟住眼濕濕,覺得自己好蠢
勁想喊出黎

愈覺得自己蠢就愈唔知點做架喇巴打
可能考嘅內容唔係自己預期係會驚會怯
但入得個試場坐得低就只可以盡力
考完就唔好諗返轉頭, 放個心落下一科

緊張得滯
喺月台等緊車都睇到眼濕濕
好多謝你
其實我哩個星期都緊張都臭脾氣
同屋企所有女人都開火
但爸爸同哥哥就好錫我
不過我都唔太開心

放鬆放鬆
有件事心掛掛, 難免少少事都會有脾氣
過埋聽日再慢慢同屋企嘅女人修補返關係

見絲打同爸爸哥哥嘅關係都唔錯
你內心咁不安, 有冇同佢地表達過?

雖然上網呻都係一個好選擇
但我個人覺得, 可以親口講而身邊有人聽
其實係最減壓

絲我一睇你啲回覆就忍唔住眼濕濕喇係西鐵
好中我心呀
我要快啲過左聽日

係啊 馬死落地行
有工做 邊做邊打算
當重頭黎過儲經驗

仆完就覺得其實係要改 只不過佢係一個推動力 令我正視個問題 但有時都會係到諗自己改完個差別其實唔大
而家比之前好左 之前我係會打人個種 但而家經歷多左個人摺左所以冇咁恐怖 一齊捱過去啦

唉
自己上心既人 唔覆機

雖然我唔係樂觀撚
但我成日提自己時間總會過
不論你想定唔想，要嚟嘅都一樣會嚟
所以，輕鬆面對
開始之前同自己講句：
幾大就幾大！燒賣就燒賣

依家就唔洗咁愁啦
始終有份工係手個人會定好多
有收入地再諗前路

一拍拖就異地戀

考完！
自我感覺良好

多謝你呀

無錯 之後再見步行步啦
多謝哂同我傾咁耐

差別大又好，細又好
只要有改善點都係一件好事嚟
老土講句，積少真係會成多架

會唔會係自己太上心先有呢種錯覺？

咁大挑戰？
睇絲打你好似冇咩信心咁啵..

咁就好啦
最緊要自己感覺OK
好好輕下喇絲打

傻啦唔洗多謝
其實見大家解決到個煩惱我都好開心

再甜言蜜語都敵唔過你想見佢

copy返我喺另一個post打既野過黎

先排我個好好既朋友同我表白
咁我同佢本身係情侶黎
後黎分左手到依加都五六年
佢都話唔會同我再有機會發展
咁之後繼續做朋友其實都相安無事
佢都重申過好多次唔會同我發展架喇
可能因為當時我地既關係都有d曖昧佢先咁樣係咁刮我幾巴
咁我之後都拍過幾次拖 就真係淨係當佢係好撚好既朋友

我諗我有一半係嬲佢咁樣破壞我地既關係
另一半係佢到依加先肯咁對我 而佢知道呢個時候我完全唔需要

我果時都花左好長時間先捱過左
可能係我地處事手法唔同 我當時冇諗過要煩到佢 所以我唔講
依加佢同我講完 仲話如果我介意既話可以唔理
我都想可以當冇事發生過

我都有過好鐘意佢既時候
我諗因為咁我更加嬲 更加唔想面對
我仲好記得佢同我一齊果時對我好撚好挑剔 講野又難聽
果時都係因為自己冇朋友先繼續同佢做朋友
不過後黎分左手輕鬆左好多 都唔會介意佢個人幾mean
因為我唔需要怕冇左呢個另一半而吞聲忍氣
當時最大既影響係對愛情有d陰影
因為佢話佢對我既愛只係同對朋友既愛一樣
我有好長既一段時間都覺得自己分唔清咩叫愛情 我諗依加都仲冇乜頭緒

無追post，sorry

想轉工，但忙到死，日日做11個鐘先走
根本無力氣無精神諗其他野
收工返屋企係清埋手頭嘅野或者諗聽日要做嘅野
屋企又要錢

生活為乜？

開始變主動啲 對人好啲咁囉 但成個人都好似變得有啲陌生

最近既煩惱，都唔知算唔算係煩惱，就係準備開始搵工，跟住有一日有個 agent 打黎，叫我同佢做個 interview 先，話有工介紹，約到出黎唔知點解對佢有好感，跟住之後兩星期既溝通，同埋好白痴直接同佢講左我對你有好感 only，之後 whatsapp/wechat 工作以外既野都唔理我嚕，雖然無咩太特別難過，太快，然後咁啱呢兩個星期 feel 到，拎左周杰倫隻「等你下課」既歌詞黎改，而家想搵人代唱黎完我心願，因為我唱得難聽，最覺得有個莫名其妙既有緣係改完首歌詞之後，原來呢隻「等你下課」佢係 ig 話好中意

想見不能見最痛
剛剛一齊就要分隔兩地對雙方都係好大考驗
或者當係一個挑戰, 如果咁都衝破到, 都冇咩難到你地
long d一定係辛苦架喇, 唯有係大家共同努力

愛情, 你話複雜又得, 簡單亦得
當你真正愛一個人, 佢個心好自然就會向住佢

暫時睇, 佢都幾自私
純粹想你跟住佢走, 冇咩點理過你感受
你都講咗, 分咗手反而更輕鬆
其實你都知道同佢維持咩關係對你嚟講係最好
唔好因為過去而影響依家嘅決定

樹窿唔洗追post 隨便講

香港地, 為生存多過生活
搵工轉工其實真係花好多心血
平日要返工嗰陣就唔好搞住喇
日日做11個鐘, 根本連休息都唔夠時間
留係放假先再睇下啦巴打

因為你本性唔係咁嘛
不過你覺得個人主動啲, 對人好啲之後
雖然係陌生, 但你有冇覺得開心咗先?

始終以你地本身嘅關係呢
突然咁同佢講其實多多少少都會因為身份而拒絕
二嚟巴打你都識講, 太快, 根本都未好認識對方

但既然你同咗佢講完都算舒發咗對佢嘅感覺
就close file算 其實都係一種緣份嚟嘅

有抑鬱已經十年，情況起起伏伏
近排多返啲私人時間就打算積極啲做下唔同野
行山，上幾個興趣班，去下深圳玩
但本身冇朋友，所以都係自己出發
然後察覺左單獨活動點都係唔開心，興趣班又識唔到人

我就好糾結，因為我真係冇人約到出黎
最多既只係連登加既GROUP，只不過係群入面傾計
群其他人都各自有圈子出去玩
我想識人出黎活動就好難

過2日我就去日本旅行，都係獨遊
可能都未必享受

其實巴打你肯去積極做唔同嘅嘢已經非常好
咁講真, 你本身冇朋友, 要再建立返個人際網絡係辛苦啲
但你願意去踏出呢一步, 總比唔踏出嘅好

興趣班嚟講, 其實好多人都係同朋友一齊去學
變相獨自去的話, 就難啲識到人
交友GROUP嗰啲除非一早就入, 否則都係小圈子多
所以最好係入啲同自己興趣有關嘅嘢
始終有個共同話題/目標, 熟嘅機會就大大提升

去旅行其實都係放鬆下, 離開香港嘅生活
咁快就假設自己一定唔enjoy, 到時就好難投入架喇
放鬆少少, 當去食下好嘢, 接觸下當地文化
再唔係喺連登開個post記錄下自己去邊, 同巴絲開心share

想識個女仔
勉強算係同學
無共同朋友
身邊成日有三個人造衞星
利申：女既
唔知點入手
唉

想分手 發覺好似唔太鐘意呢類型
但又唔想傷佢心

大家都努力緊 真係好辛苦

係小圈子，所以我咁努力都無用咁
同自己興趣有關既GROUP D人都係自己另外有FRD活動
個GRP都係為吹水多
收完料同返圍內人SHARE

琴日去完旅行翻黎
今日翻工一諗起旅行果段時光就喊左出黎
望下office附近的景色都會諗起旅行果陣喊濕濕
雖然成個trip唔係話特別開心 但係我真係好掛著個trip
想問下點可以快D平復心情唔再喊
係咁喊好影響日常生活
宜家係餐廳喊緊

勉強算係同學, 即係會同場?

"好似唔太鐘意" 咁即係點?
鐘意就鐘意, 唔鐘意就唔鐘意
真係覺得冇feel就直接分手
冇可能話分手又唔hurt到佢, 針冇兩頭利

但其實類型呢家嘢, 你一齊之前應該好清楚
點解會一齊之後先嚟唔鐘意?

既然大家都有努力去維持段關係
就盡力去做, 多啲溝通, 多啲facetime
同埋你地會long d幾耐?

攰到病鳩左

巴打, 羅馬都非一日建成啦
建立個人際網絡係需要花好多嘅時間
唔洗咁快就打沉自己嘅, 輕鬆少少啦
何況一個人, 點會得一個圈子
人地有另外frd活動都好正常
佢地出外有班朋友唔代表唔可以同你做朋友

個grp係for吹水, 咁咪吹住水先
約到出嚟當然好, 但多個網友傾下計
都唔係一件壞事

就係因為返工日子太過西
所以就算成個trip唔係話特別開心都會好掛住
i know that feel sis
試下唔好諗返今次呢個旅行
計劃或者寄望下個行程, 咁應該會好啲嘅

返工忙?
SL休息下啦

有呀 日日都keep住facetime
long d到我同佢結婚嗰日

好憎我男朋友 好想分手

同男朋友一齊6年幾，
最近同佢嘈完之後，我提過分手，
佢話要俾啲時間佢諗係咪同我分手...
一切都係我做錯我只係想佢氹吓我，但我無諗過佢返學多assignments都好大壓力
係等佢答覆嘅依段時間日日都無煎熬...

多謝你
唔想冇左呢個朋友但又唔知點繼續面對佢
好似阻止唔到自己傷害佢

搵工 fg
非八大 學店degree
雖然已有offer 但真心覺得唔係興趣
好唔想返果份工
其他工又太低同太遠
唔想唔夠錢洗要搞到屋企人幫手
啱啱見完份工又俾好大希望我咁
又話一兩日覆
打去問 又話未見哂人
心情即刻勁sad
點解人地grad去grad trip
我就係到咁煩同即刻返工

已經有結婚計劃?

已經用到個憎字, 有咩原因令你仲未提出分手?

請認真對待"分手"呢兩個字
想人氹有好多方法, 雖然你本身真係想分開
否則講嚟其實有咩意義?

呢件事亦都反映到你唔多了解佢情緒
正常嚟講佢大壓力, 另一半多多少少都會留意到

唔想分手嘅, 認認真真同佢say個sorry再等佢答覆啦

好辛苦，我讀fd衰岀席率要re兩科但我冇錢比，我諗住用500蚊去馬會掙番筆來交學費又唔掂，又唔想問家人朋友借，覺得自己好冇用

離開, 不論係情侶又好, 朋友又好
點都係有一方會受到傷害架啦
最緊要係自己諗清楚繼續同佢做朋友自己會點
如果都覺得唔舒服嘅, 咪先冷淡處理

做朋友都有分好多層面
睇你自己想同佢相處到咩情度

咁去grad trip嘅返到嚟咪又係要搵工
到時佢地自然要煩佢地要煩嘅嘢

剛剛見嗰份, 人地話一兩日覆, 咪安心等一等
如果真係經歷上好有問題, 其實個offer接住先都冇咩唔好
邊做邊搵個人咪仲實在

一搵到第二份啱心水就即走, 未過試用補七日搞掂
第二份問你中間做過咩你又可以話係去grad trip

巴打, 搞乜鬼好衰唔衰衰係岀席率上面?
呢樣嘢真係可以自己控制到架喎

嗰500蚊你留返好過啦
馬會咁易俾你搵到筆錢嘅晨早摺埋咗
老老實實同屋企人講發生咩事
睇下能唔能夠借到re嗰兩科

幸運地解決到件事的話, 認真解決岀席率呢個問題啦

放假叫佢陪我出去，最後放我飛機。
叫佢陪我做運動又唔肯，左推右推。
裙腳仔淨係聽屋企人講無主見，無視我既感受。
重有好多野，講主呢堆先

真係好睇佢唔順眼

我係一舊垃圾
放左工就剩係識上連登同youtube
連女神約左我食飯都唔主動whatsapp佢，係舊爛泥

我覺得最sad既係其他人唔當你既事係一回事
因為呢刻最需要既係人地聽你講嘢

大家希望會結婚

俾個前曖昧對象咩都block哂 但係自己仲係依依不捨

既然一齊咁辛苦點解唔分手呢?

放咗工緊係休息下架啦
但係做咩唔so女神?

佢唔肯

我人柒好難搵對像

咁已經有晒共同目標啦
一齊努力向目標進發

點解會由曖昧變到block你

如果覺得難搵對象嘅痛苦大於繼續同佢一齊嘅
咁都冇咩方法, 唯有係同佢傾下睇下有咩改善
只不過, 真係離唔開的話, 就要接受佢係個咁嘅人
一邊呻, 但一邊又繼續一齊, 冇人可以幫到你

其實係習慣左一齊咁耐 要轉第二個人好難

如果感情真係可以習慣
點解你又唔可以習慣你所講唔滿意嘅地方?

絲打, 我唔係想challenge你
只係感情入面真係需要包容同遷就
如果個問題大到頂唔順, 咪提出嚟希望佢改變
佢改變唔到, 就一係你接受, 一係分手
你要習慣嘅, 就習慣到底, 習慣一世

因為有啲問題最近呢個月先出現左，佢既習慣我已經習慣左，但最近呢個問題我暫時未可以接受到

一直都係半個控制狂，而佢一直都係一個冇交代嘅女仔，因為安全感呢樣野嘈過好多次，最尾竟然係因為對一件事嘅做法同埋價值觀唔同，鬧咗場大交，就俾人block 啦

咁有冇正正式式同佢提出過有咁嘅問題
而你係接受唔到?

曖昧對象就已經要安全感同要交代 好大壓力喎

做咩扁晒嘴

見到你應隻傻腦魔心情好咗吓 多謝

你同事係叉燒
btw 腦魔真係好正

係既

最近轉左份新工 返之前好想入到行
但返左之後開始覺得悶 好多野不斷重覆 所有野都要執到好正 少至一個space都唔可以錯
所以成日做錯野
諗緊究竟係自己唔適合定仲未適應 但如果再轉行既話 其實我都唔知自己可以做咩

同埋都24 都仲係a0 冇俾人追過
好擔心會孤獨終老

有嘅 起碼可以同人有講有笑 主動啲咪易同人傾計 又會有主見啲 不過可能真係唔習慣 所以都幾辛苦下

點解成日想分手果陣都總係會心軟
我係咪冇得救喇

大家見到會唔會點下頭, 又或者say個hi?

都係最近先轉, 我覺得不妨俾多少少時間自己適應
睇下大多數出錯嘅係邊一part, 盡量改善
時間再長少少都覺得係唔啱先再另覓出路

先24歲唔洗咁快怕喎
之前有冇對象又或者有曖昧咁?

拍左7年拖
女朋友同我講鐘意左第二個
有冇人話比我聽可以點做

改變點都係辛苦嘅
但既然你都覺得呢種改變係令自己開心咗
自然都會有動力堅持落去
有時主動太多覺得攰, 咪停一停先

因為你內心仲有一絲希望覺得段關係仲有彎轉

咁佢認鐘意第二個之後有冇提出分手定點?
睇返對方想點, 大家都想挽回返段感情當然最好
如果佢都真係對你冇晒感情, 就無謂拖

個男仔同左佢表白
佢話唔知，唔識決定
問我應該點做，
佢話會唔措得我，但今次唔走，都無信心可以行落去
Btw多謝你覆我，我忍左好多日

老好實講, 個男仔唔會冇啦啦就走埋嚟同佢表白
而且佢都認佢已經鐘意咗個男仔
咁都證明佢地曖昧同發展咗一段時間

七年感情, 真係好唔容易
但既然佢都開口講到話冇信心行落去
其實個取向都好明顯

在我自己立場同意見
放手俾佢走, 無謂將個痛苦再延續落去
勉強留住一個個心已經唔喺你到嘅人喺身邊
其實比分手更加難受

再長少少又驚好難轉走
我都唔知點先算啱 其實返工冇動力 日日都覺得好攰係咪正常

就係乜都冇先驚
男24歲就話唔使擔心姐

但我知再忍佢只會不停因為依個話題鬧交
不如趁早分開等大家過新生活

有眼神接觸炸

你都係初初轉新工啫
如果決定留落去做一年都再走都冇咩問題
冇動力返工, 但有冇好抗拒返先?

男好女好都係講緣份嘅
你係圈子窄定係俾班男仔當係兄弟?

大家有冇好好傾下呢個問題?
其實有時傾完反而會更加有決心繼續/分開

下次同佢有眼神接觸就順手點頭/say hi啦

畢業，搵工

又冇話好抗拒既…

圈子窄 但都有試過去d興趣班/上網識
可能係樣既問題掛

有冇人試過突然間不愛自己個男友
呢排男友好忙成日OT, 我又冇話好掛住佢, 晚晚同班FRD打機好開心
同佢拍左年幾拖, 知道佢都有心想結婚
有時候我會好憧憬婚後生活
有時候又會突然好厭惡, 覺得結婚好煩, 好多野要準備..甚至諗自己一個仲好, 唔洗咁大責任
以前好期待星期六/日同佢拍拖
而家就已經冇咩感覺, 反而想係屋企抖下算
我發現自己同屋企人/朋友一齊仲開心過同佢一齊

未必嘅...由細到大都好難keep住個決心 未必堅持到落去..但我真係好想改 休息完又會想放棄..

暫時冇目標?

未去到好抗拒我覺得又可以再試一試嘅
可能真係未習慣到個Mode

其實興趣班大多都同朋友去, 係難識啲
但老實講上網識的話真係易識好多
之前識落嗰到都傾傾下冇傾定點?

未必係唔愛, 純粹冇咗初一齊初種依賴啫
有時我都會有種"其實自己一個更開心"嘅感覺
但只係因為佢忙, 唔喺身邊先會咁諗
當你同佢開開心心玩一日之後再分開你又會唔捨得架喇
所以先話情侶真係要見, 要花時間相處

嚟緊下次見面, 試下投入啲, 感受佢對你嘅愛
唔好一時意氣覺得唔鐘意就即刻分開
俾多啲時間自己再感受一下先啦

咁樣就唯有盡力去堅持啦 加油呀巴打

唉 我都唔知
巴打你返緊咩工 其實點先知自己啱定唔啱份工
今日我同事先話完點解我成日都好似好唔開心咁 但其實真係好攰 日日都做錯十萬樣野咁

之前果d係傾傾下冇傾呀 好似唔太啱傾咁…

多謝巴打你咁有耐性聽我呻

同初戀分手到底要幾耐先復原到
好痛呀個心一地都係

我成日想練畫又冇動力 好廢
btw 打錯左 唔係女神約左我 係我約佢佢又肯 但永遠唔知邊日

其實唔識做人應該可以點樣改善？

自己性格由細到大都係健談 算易同人熟果種
同埋好細個已經好恨追求成日出街玩果種生活

但中學讀左一間比較摺既男校
班入面99%同學係毒撚 全部性格都有問題好摺好宅唔識同人溝通 外人第一眼睇就覺得佢地好奇怪on9
佢地係心中諗到咩就照直講唔會過濾婉轉咁講
就算講完會令人唔開心或者嬲都會照講
佢地呢個性格都對我日後都有啲影響

所以我成個中學生涯同自己班關係好差
去到last day全班約埋一齊去食飯都話唔好叫埋我

所以我果時都係痴其他班正常d既人一齊玩
果陣自己班啲人唔鍾意我咁樣走去同隔離班玩
佢地覺得我r frd
本身都同佢地玩得好地地算係都有一個圈子
但後尾玩得耐就開始覺得佢地太平淡
唔係我所追求嗰種生活
最後同佢地都不歡而散左

到咗中學畢業之後就拋低中學嘅社交圈子
開始frd搭frd咁越識越多人
而且識到嘅都係我本身想識果種人
開始過到我想過嘅生活

雖然性格上容易同佢地熟，不過唔同圈子入面都有個共通點就係有部份人會覺得我on9
我自問自己性格係比較多野講，有時候想搞氣氛會搞下gag 串下frd 對住啲熟嘅人會扮on9咁講無謂白痴野
同埋我唔識帶假面具做雙面人
冇咩點玩心計放暗箭
所以出到去識到唔少真心朋友

雖然係咁，但呢性格淨係對啱傾啱玩既人先有用
有時稍為成熟少少嘅外人見到就會覺得我好幼稚
試過返part-time比個ok熟既上司傾計佢都算係關心咁話 唔知我第時出到去正式返工點生存
佢話我呢種性格好難生存到就算出國讀書都好易俾人排
佢好婉轉咁講話我個腦嘅思想有時太幼稚唔夠成熟

無intern做 淨係番垃圾waiter 萬幾蚊做到成隻狗咁
無興趣/活動 無任何社交
想同人傾計半個月都無一定斷哂聯絡
而且每次聽人地既思考方式 都會覺得其實大家都有問題 只係自己睇唔開 成日諗埋一邊 但係真係訓唔到覺 好辛苦 睇住人地一係搵到自己既目標/ 一係豁達d面對 即刻覺得自己好廢好無用

唔會好奇怪咩

可能我份人冇咩大志
其實人工OK，工作內容我有少少興趣
做落又唔係太西我已經覺得可能長做
我諗依家絲打你最大嘅阻礙係做錯嘢方面
會唔會係因為咁而俾太大壓力自己？

唔太啱傾係大家之間嘅話題唔啱？

其實我係絲打嚟架

有長有短，睇自己心態
但我覺得初初冇咩必要迫自己
俾個限期自己先啦，一步一步嚟

加油呀

咁就再主動少少俾個日子佢啦

巴打，我記得你，之前都有同你傾過
依家問題仍然持續？

每個人背後都會有個故事
只係差在當時人抱住咩態度去面對
大家對每樣嘢嘅標準都唔同
唔需要話覺得人地好堅強，自己就好廢
人地內心嗰層我地永遠都睇唔到
或者佢每晚都同你一樣諗法

對住啲不如意嘅事
人地更慘嘅經歷可以係一種鼓勵
但絕對唔好比較同鬥苦

好似巴打你話自己冇任何社交
有人反而會樂得自在，因為佢根本唔care身邊有冇人陪
難道你care咁又代表你廢咩？
根本雙方注重嘅點都唔同，又點樣比較？

雖然我覆得比較慢，但如果巴打想搵人傾訴
樹窿點都會係到

你內心對佢有嘢就緊係覺得主動做咩事都係奇怪
其實點頭say hi呢啲真係好普通

但成日固定有兩個女仔係佢身邊

冇問題架，照say hi
大家係同學，打個招呼有幾閒
等佢身邊嗰兩個女仔唔係到先做主動
都唔知要等到何年何日了

都係既😢😢

同男朋友鬧交和好番
但係佢而家對我既態度唔同曬 唔理我又hea覆我
雖然我知道我係佢心裡面既地位已經跌左好多
但係我唔知道可以點樣做
好想變返以前咁

都過左半個月多啲
中間都有發生其他少事 個啲算解決左
但大家尋日傾嘅時候都覺得個次講完話淡左之後就有條剌咁
有問佢想唔想繼續
佢話想
但我唔知可以點樣令佢放底條刺..

比人由頭帽 到落腳趾尾
依加個種嬲真係好想殺撚左佢點解咁對我

唔好咁怕羞, dry等永遠冇機會
除非個女仔對你有興趣得嚟又係主動嘅人
點下頭, say下hi, 之後嘗試同佢講下嘢
大膽啲

呢啲時候更緊要扮冇事
唔好chur佢想佢變返之前咁
愈chur就愈覺得你煩, 好容易會想用分手嚟解決件事
無論為咩事鬧交, 點都一定係傷到感情
既然已經和好咗咪盡力平淡相處先
過一排俾啲小驚喜佢氹下佢開心
睇下佢會唔會投入返段戀情到

呢啲真係要其中一方再踏出多一步
做多少少令大家之間嘅感情升溫
之前有話淡咗, 唔多唔少內心都會仲有疑慮
但佢都親口答你佢想繼續, 都證明佢仲有心

都都都係嗰句
嘗試一下做啲or去啲大家都未做未去嘅嘢/地方啦

最緊要除得快啫
依家都已經除咗, 就無謂再為佢嬲/傷心
你當我白痴又好咩都好, 我係信有報應嘅

煩緊見到好多中學(BAND 1)同學一係結婚, 一係Prewedding, 一係最少同到女友出國旅行，但自己仲係原地踏步

去大陸 邪骨正dup 上左癮

你原地踏步係咩意思? 未有女友定點?

btw 點解要咁強調係BAND 1

去lkf好似動左真情點算

呢啲快感嘢好易上癮
本身係自己去定成班朋友一齊去?

咁冇話去得lkf就唔俾動真情嘅
對方係點架先?

成班朋友去 個感覺好爽 好驚踏過界

你都講自己已經上咗癮
證明你都發現有問題存在
再咁落去慢慢你會覺得邪骨都滿足唔到你

下次再有朋友叫你去, 推咗佢
初初係好難, 但一定要堅持
基本上對快感上咗癮, 你唔靠意志搣甩佢的話
好容易就沉一世

如果識唔到女仔 可能邪骨正dup 係唔錯既解決方法。

考final但仲病緊

都睇得出佢係玩得好放

利申我巴

可惜嘅係當你真真正正上咗癮之後
你仲會花心機同時間去識女仔咩?
就算你會, 而又真係俾你識到, 一齊咗
你心癮都唔會減少
因為去dup邪骨嘅係純快感
但有女友之後仲要相處, 要遷就

繼續落去定要返正常生活, 你諗你

撐住呀絲打

又係我呀
個問題嚴重左 我而家係直頭唔想覆佢MSG唔想同佢出街
覺得佢好煩, 又成日諗起佢D缺點
前日同佢食晚飯, 對住佢笑唔出, 拖都唔想比佢拖
呢幾日仲要成日諗分唔分開好
用咩形式講分開

呢個情況拍左拖一年已經發生過一次
個時就冇而家既感覺咁強烈

嗱咁老實講, 落得去玩, 冇理由唔放喎
知唔知道佢私底下份人係點先?

其實私底下都有傾計 感覺上都幾好傾都幾好
但咁樣我驚比人帽 我應該玩玩下定認真看待

見面嗰陣有冇嘗試投入地同佢相處先?

嗱絲打, 如果你內心真係認為同佢冇晒感情
亦已經唔再愛呢個人的話就分手啦

但我真心勸你一句, 諗清諗楚先
係自己一時諗唔開, 定係真心唔再鐘意?
定還是只係自己太習慣有呢個人存在?

講咗分手就冇得返轉頭 三思呀

暫時再相處一下先
落lkf, 玩得放唔代表佢對感情唔專一嘅
巴打你咪又係一樣落去先識到佢
等大家熟咗, 了解下佢感情方面係點先再作下一步打算

好老實, 我真係嘗試想投入D同佢相處, 耐心聽佢講野
但我聽到一半就唔想聽 係到遊魂

尋日同呀媽食lunch, 見到隔離枱D細路好嘈好煩
我就聯想到如果第時有左家庭有細路, 係咪都係咁家嘈屋閉
諗起男友話第時要生兩個, 我不嬲唔鐘意細路仔, 但當時我就覺得冇所謂, 可能做左呀媽就唔會討厭細路
但呢排成日諗好多負面野 唔想組織家庭唔想生仔唔想比個屋企困一世
我知如果我而家先講佢實話我點解我唔早D講自己既諗法

我都知自己係一個好怪既人
好enjoy自己一條友既生活
我諗緊自己係咪唔適合拍拖/結婚

希望可以咁順利啦

多謝你
好擔心，前面兩科都考得唔好
發住燒考，又唔俾retake
希望唔好跌咗個hon

Sem已完 未必咁快有機會見

如果絲打你係純enjoy一個人嘅生活
初初都唔會同佢一齊啦

簡單啲問你一句, 你仲愛唔愛佢?
要諗清楚, 真心答一次

真係動咗情, 咪睇下有冇機會
有時唔需要諗太多嘅, 特別你依家都係初階段
或者再深入認識之後你又發覺大家性格唔夾呢
都係嗰句, 再了解下先

考咗就唔好諗返轉頭喇
盡力考埋剩低嗰啲
同時都要注意自己身體呀
幫你打打氣

多謝你 其實而家都有同佢keep contact

btw好驚佢睇到 佢都有上連登

咁到有機會喖陣就好好把握喇

咁咪繼續吹下水先, 有機會嘅約下出嚟食飯
老實講, 當你深入啲認識一個人之後
自自然然會知道佢對感情係抱咩心態
如果大家價值觀夾而又有緣做到情侶嘅
其實得閒一齊落下老蘭玩都開心架

放心啦樹窿post應該唔會睇到嘅

個時我係諗, 都單身左咁耐, 係時候應該搵番個人
諗住自己應該可以慢慢習慣同另一個人相處/生活
但而家好似同當初諗既野相反

突然覺得自己好衰 佢又冇做D咩對我唔住
但要我跟住佢忍住佢D缺點, 就咁就一世, 我又好唔想咁

我覺得係唔愛
但如果要分手又要煩點同屋企人交代

我煩緊跌咗手機，到底係mon貼花定真係個mon花

事到如今, 冇話衰唔衰
反而你明知自己唔愛都仲要拖住就真係衰喇
其實你嘅改變你嘅冷淡佢冇可能feel唔到
拖拖拉拉你辛苦之餘其實佢都好難受
如果真係認清自己心意, 就唔好再拖落去

約佢出嚟同佢講啦
至於屋企, 都咁大個人啦, 分唔分手都冇咩好交代
就咁一句話分咗手咪算

不過我仍然都係嗰句, 諗清楚先好行動

過左六月wwdc睇下有冇新ipad pro先買（雖然應該都冇）
2018個螢幕反應度無ipad pro快

加油

是咪玻璃貼先
如果冇爆冇剩應該係mon貼花啫

ipad pro太貴 其實我係見佢新ipad支援支筆
2千幾蚊幾抵玩, 可以喺屋企攤sofa鳩畫

個女仔上年年尾同條仔散咗之後，我開始約佢出街，我做到好出面，佢差唔多約親都出咁，每個月兩次到啦，會傾心事，會食口水尾，但一直冇比啲咩signal 我，係唔係唔好表白好?

本身wtsapp傾嘅嘢曖唔曖昧?
除咗會食口水尾之外仲有冇其他親密行為?

傾嘢唔曖味，冇咩親密行為

Yes玻璃貼 前日買 90$

被分手

咁就建議唔好表白住
其實會食口水尾都證明關係唔差
試下將大家嘅關係由朋友轉為曖昧對象先
講嘢曖昧啲, 改下佢花名
出街久唔久搭下膊頭睇佢有咩反應

玻璃貼唔洗淆佢
除非真係爆mon爆到九彩, 唔係的話都係張貼食晒

撐住呀
對方有冇講係咩原因?

咁耐cd-rom忍唔住要揾樹窿
其實點先知對方係咪愛自己

後日就最後一科啦
多謝你呀！！！
(晏晝熄咗wifi認真溫

多謝你呀

每個人表達愛嘅方式都唔同
有人鐘意講出口，有人就鐘意用行動表示
老土講句，真係要用心感受
我覺得不論任何方式都好
唯一嘅共通點就係一定會在乎你
將你嘅事放上心

唔好客氣啦
不過考完真係要好好養下身子喇

男朋友做左野好耐 我仲係學生 無收入
男朋友下下咩都計住錢錢錢（一齊咁耐咩野都係AA)
上星期請左佢食餐貴既生日飯
下星期去澳門玩 佢好直接咁同我講俾番幾多佢
（我知係應份要俾 但係佢係我男朋友...）
佢又搵唔少 一齊左咁耐一餐飯都唔請...
有次我幫佢買野 佢俾左食飯錢先
佢係條街到開計數機出黎 企係到計我要俾番幾多錢佢...
真係好尷

唉 我已經想像到個日食完野 佢又開計數機出黎計幾錢個畫面 唉 好丟架
一齊左咁耐 佢都未送過我番屋企

得啦 你地咪鬧我港女囉
係我期望太高
希望男朋友會送下我番屋企 同買下朱古力我食

你地有無人做過丼丼屋，入面D牛片自己刨定廠出

爸爸有未期病，晚晚聽住佢咳又食好少野
真係好無力

明知男朋友唔愛我仲俾個處佢
求屌醒！好撚犯賤

好好盡孝道

clip studio paint
最多功能，免費6個月，但要識日文

adobe ps sketch
free

tayasui sketches
易用，但好似無layer

Paper by 53

MediBang Paint

免費用呢幾個已經好夠，我自己就用clip同Procreate

你講得啱
其實明知對方係唔會表達嘅人，自己又偏偏鐘意乜都講出口
一齊咗成年喇都仲係唔慣，個人無乜安全感

終於明點解啲女人會問你愛唔愛我啊呢啲蠢問題喇

考兩次車都肥，念緊考唔考第三次

小妹上班族，A4, 唔稱得上pure 但唔係player。話說小妹前一排同個自己好鐘意既ex 散左，跟住好唔開心上tinder 識左一個男仔，同佢傾計都幾舒服，而且佢同我個ex有幾分相似(運動叻、高大、啖吐幾有趣)，之後好快我就放低左個ex，走出左呢個陰霾。呢排發現自己對tinder 男有啲感覺，小妹仲想約tinder 男去之前同ex表白同一個地方做同一樣既野（利申上段戀情係小妹唔知醜表白）

想問點先分到自己真係鐘意呢個新遇到嘅人定係只係當佢係替代品？有經驗既可以分享下 好怕害左人

希望你可以遇到一個值得你去愛嘅人

依家煩返要返工

自己係一個唔太鍾意用ig post野嘅人 直頭三四個月無開過嗰個acc 對上一次post已經係十二月同無見成年嘅中同食飯 再上一次係三月 即使自己生日同朋友食飯都無post相 我係真係可以唔用都得嗰隻
之前都話會sc up吓story 而加直頭logout埋
我自己覺得唔用呢d好舒服自在
但男朋友死都要我post一張合照 (我ig得100個識嘅人 男嘅 10隻手指數得唒 都係無可能一齊嘅普通frd)
我之前都有post SC (好多唔識嘅人）話俾人聽我有男朋友
點解佢要迫我一定要用呢d social media
同佢已經嘈過好多次 覺得佢好小朋友
仲要講到唔post就分手

呢個問題有冇同佢傾過？
始終每個人對錢嘅觀念都唔同
其實喺呢件事你同佢都冇話邊個有問題
不過呢個肯定係一個長遠問題
所以最好真係同佢坐底傾下

睇下係咪肯定要AA？可唔可以輪流俾？
又或者絲打你俾戲飛，佢俾食飯
強調返你唔係想要佢俾晒，而係唔想拍拖都計嚟計去
睇下佢想要計得咁清楚係咩原因

冇做過
但我估就廠出喇

盡量陪多啲爸爸
撑住呀巴打！心存希望

件事都發生咗就由得佢啦
但如果你明知佢唔愛你你都仍然一齊
繼續維持有性無愛
其實你都知唔會長遠

好詳細 感激不盡
今晚去摸下機先

真係想喊

係呀
我仲要被分手到而家先知自己係佢既性奴唔係女朋友....
處就咁就冇左了....

講出嚟你未必相信
但其實初初我同你係一樣
好冇安全感，成日覺得男友仲掛住前度
直到有一次俾個好朋友屌醒
佢叫我用心去感受一下男友嘅愛
嗰陣開始我真係發現好多之前唔知嘅嘢
好細微細眼嘅嘢都表達到佢有幾愛我

絲打，口講其實冇咩用
隨便講句我愛你人人都做得到
但唔係人人都可以用行動去做出嚟
都係嗰句，好老土，但真係要用心感受
可能你會發現其實佢比想像中愛你

衰係咩地方先？
真係決心考第三次就瘋狂加堂操熟條路啦

我諗係因為你地發展得太快
常言道最快放低前度嘅方法就係展開一段新戀情
但呢啲戀情大多都係搵水泡
如果你對佢真係有好感
我覺得亦冇需要急在一時
再相處下，出多幾次街
睇下同佢一齊嗰陣係完全投入定仲諗起EX

咁你呢？

要返工煩，冇工返更煩呀

同男朋友一齊好多年 嘈好多次交 又比佢派過帽
而咁多年黎每次都係我主動講對唔住
有時唔係我錯我都會怕無左佢而主動氹返佢
但最近總係有種心灰意冷嘅感覺 成日都覺得好洩氣
好想放棄 好想抖下 但又好鐘意佢 好怕分手
覺得自己好矛盾

你係一個好樹窿謝謝你

甲乙都衰埋
唔知係咪師傅問題⋯⋯報左李健
宜家念著自己出去搵師傅
考車真係好難
兩次衰掉頭
兩次都係太多突發路況

其實件事都反映到佢太冇安全感
依家的確好多人覺得social media係生活嘅一部份
或者係佢內心覺得, 你擺上網先係承認你地之間嘅關係

雖然佢講到唔post就分手好幼稚
但退後一步咁講, 其實佢都只係想你post張相
呢方面係價值觀問題, 都冇分邊個唔啱邊個唔著
可能你覺得呢一步冇辦法遷就, 但其實為咗一張相
大家係咪有必要嘈到呢個地步?

一人讓一步, 同佢再傾傾, 可能你ig只係想post啲特別要紀念嘅嘢
咁咪同佢講, 下次大家去啲特別嘅地方影相先再po
真係覺得唔舒服, po完一排直接del咗個ig佢一了百了

理智少少諗下, 呢種關係可以維持幾耐
幾個月, 定幾年?
何必用肉體留一個唔愛你嘅人喺身邊?

最近開始食避孕藥 食到好辛苦 又唔可以俾男朋友知
情緒起伏得好勁 日日不停咁喊

都係嗰句, 自己諗下呢個相處方式可以維持幾耐
幾年你可能仲覺得頂得順, 咁十年, 廿年, 甚至一世呢?
如果大家相處係夾, 雙方都有付出, 有信心嘅, 點解會怕失去怕分手?

唔好客氣啦絲打
每段感情都得來不易, 好好去感受一下

你考邊條路

會唔會係隻藥唔啱絲打?
之前睇有絲打分享經驗都話啲藥未必啱自己架
覺得唔啱之後一轉藥就冇晒副作用

btw 點解唔可以俾男友知?
老實講食避孕藥好平常啫, 佢想要bb?

其實都係岩岩食左第二個月 轉過一次 情況都係麻麻⋯⋯ 下個月試下轉
我地年紀細 大家都味有能力去照顧小朋友 但佢又唔中意環保 我地見嘅次數又多 所以好危險 如果俾佢知我有食藥 一定借中出 有事就閃

唔好介意我咁直, 佢係你心目中咁不負責任
點解你仲要同佢一齊or有性行為?

培正同忠義

好煩 煩唔夠錢洗
煩我鐘意個個人啲野
煩我個interview
煩我之後個未來

有冇諗過考沙田嗰邊？

呢度有冇人理下我

你好

你點知

佢地做咩都冇我

最近出街 佢地全部都tag曬 連冇出席都有 但係唯獨冇我

佢地一行幾多人？

咁慘 埋唔到埋
如果係我我會唔開心好耐

6
加埋我7

唔知係自己太敏感定係咩
但係都好唔開心

點先可以放低個ex

呢個又係好難 等時間過

你地分咗手幾耐啊？

兩個半月

最近不斷出現有種好不安既感覺
好想搵返舊網友同一個小學好fd既小學同學關心一下近況
用左個幾星期終於搵到個小學同學fb
大約8.9年冇傾計
我inbox佢，佢竟然唔理我
我再報上名來，又唔理我
有少少傷心
之後搵左識左7年但好耐冇吹水既網友吹水
又係日日傾幾句就唔應我機
好灰心

請人

好簡單
同第二個拍拖好快忘記傷痛
我以前未結婚都係咁

I know that feel

勁孤單 當自己努力想維持果段關係 但另一方唔在乎 自己嘅努力就白費曬

絲打每日都好掛住佢？

我決定左放棄
本身諗住約佢出黎見個面了左我心事
因為都想知識左7.8年既網友係咩人
依家都冇望了

淨係今次定點

之前一直都有咁嘅感覺
但係今次明顯到我自己安慰唔到自己

6個過客
move on la
我知要時間
盡快識批新會好過d

時間會令我忘記

不過真係冇信心再識人
覺得自己唔識識朋友

到我講
好耐冇同佢傾過計
呢排搵番佢 覆得我好hea
好灰心 冇左之前個種秒回

最近心情又唔多好
好想同人傾下但又唔知由邊度講起
好想有個人挨下 support下
望住wtsapp都唔知同邊個講好

對讀書好無望，覺得自己讀唔到落去
想20歳就死

中學嗰陣曾經同鍾意嘅人曖昧，當我以為有機會發展嘅時候，有一晚佢喺電話話我唔靚，嘴好大 問我自己知唔知
嗰時好傷心，覺得佢係暗示我襯佢唔起 想我自動收皮，自此就無聯絡，我亦變到非常無自信，亦因爲咁我去咗箍牙 希望個嘴會細一d

過左都差唔多10年，期間我有拍過拖 有男仔追，但我仍然係好無自信，好怕人地望住自己 好怕佢地會講我面上嘅缺點出黎

每次一諗起佢講嘅說話仍然會覺得好心痛 會喊，透唔到氣咁

係 其實電話啲相係咪應該delete晒佢

以前都會
但今次好難咁 唔知係未出現另一個定真係咁難放低

眼不見為淨

好無助同孤單
個佢係ex定係fd?

絲打依家幾歲啊？
唔好俾讀書代替咗你人生

係陰影嚟

fd 之前以為有機會等我番香港再搵佢
點知佢覆得我好冷淡
我覺得我冇機喇
係咪唔好再搵佢

我驚你會愈搵愈灰
因為我依家就係咁

呢家傾緊 但好痛苦
好想約佢 但又驚佢唔肯唔想見

18就19
一諗到唔讀書就無好工
無好工就生活困難
唔明生存意義

唉 無野做就會諗起佢

唔洗咁悲觀掛
順其自然啦

再唔係寄情工作囉
我有個朋友之前受情傷又話想自殺又話盛
後尾瘋狂返工，三個月冇放過假
三個月後正常返晒

都係嗰句, 先排序所逐樣處理
interview緊要啲, 解決咗佢先再諗錢銀問題
你鐘意嗰個人又有咩令你咁煩惱呢?

大大個樹窿係到

始終都成8,9年冇傾計, 忽然搵返佢
佢可能誤會你係保險or賣金呢
講真, 都已經係往事, 雖然偶爾諗返起某個人
都會有種搵返佢嘅衝動
但咁長時間唔係對方嘅生活當中
或者佢都已經變成第二個人

嘗試過搵, 但對方冇反應, 起碼都叫嘗試過
既然舊人冇辦法再有咩聯絡, 不如試下搵新人傾

秒回係好需要熱情架
巴打都話好耐冇傾, 呢排先搵返佢
都真係要俾多少少時間對方嘅

有時心情唔好, 我會選擇同陌生人講
所以我久唔久都會係到發下噏瘋
既然望住wtsapp唔知同邊個呻, 不如上嚟呻下

點解會覺得對讀書無望?
覺得讀唔到落去, 定成績真係反映你唔啱呢科?

依家好難再識網友吹水啦
始終人與人信任都冇以前咁好
總會覺得人地有目的

俾鐘意嘅人話自己唔靚, 呢種衝擊係好大
但有時都要諗, 自己係咪一定要活在對方嘅批評當中?
真正愛你嘅人, 不論你個嘴大定細都一樣會愛你
因為每個人嘅審美都唔同, 所以呢個世界上根本冇人完美
嘴大咪大囉, 家陣大唔起咩

或者你嘅小學同學同舊網友都係咁諗呢

老實講係有目的嘅吹一兩個星期都現晒形
何況大家keep住喺網絡上面聯絡, 呃到你啲咩

我既意思就係驚人地覺得我有目的
好似你話頭 賣保險同金融咁

哦 我get錯以為係巴打有呢個諗法
咁就要睇下咩情況下識啦
就以呢個post為例, 我相信都冇咩人會入嚟突登sell金同保險
幸運地我自己都因為樹窿post而識到人
雖然冇見過面, 但都keep住傾心事
喺app識就真係難講啲

呢個post當然唔會有啦
係到賣金同保險等於自殺一樣
識到人岩傾真係好難得
見唔見面都好閒

搬完個屋下星期一出糧找尾數就清袋

有咩都唔會諗起我
自己永遠都係 剩底單丁果個
有我同冇我都一樣

我以前太貪玩，唔讀書
依家想追都追唔到

所以喺咩地方都識都好影響人地點諗
當然依家係比之前難, 以前真係亂add都可以傾一餐
不過有心的話總會識到嘅

但反方面諗找完條尾數就重生
加油呀巴打

如果大家相處係咁
就算字面上佢話你係佢地朋友都好
其實裡面都唔當你係啦
玩都玩得咁辛苦, 不如自己一個仲開心

冇目標?

本身份工 唔開心
想轉工

但無咩目標

所以我已經決定慢慢退出果圈子
只係仲係會有啲唔開心

呢個問題我自己都諗左好耐 一來我唔討厭同會搞 但佢係我第一個 我為佢放棄左好多 包括之後嘅出國讀書 所以唔想散 自己問心都唔知係咪仲中意佢 而加可以話見步行步

真係鼓起好大勇氣先敢搵番佢
我都唔知點好
唔開心搵絲打你傾下

*利申藍絲

又係我絲打
番左新工兩星期so far都幾好
同事友善 工作量正常
但係唔知做咩最近有重無力失落感
好似一至五番工放工就番屋企
朋友又唔得閒理我 大家番工都好難就
其中有兩個fd加我本身3個都幾fd
上次見到佢地出街都無預我 我個日都放假佢地知
有小小唔開心 但其實佢兩個係識得耐d fd d既

我覺得自己生活好孤獨好悶
又無拖拍(連呀姐都串我快d搵男朋友
唉
想呻都唔知同邊個講好

雖然我都知我係垃圾 不過我都分享下自己既經歷啦 我中學果時都唔讀書既 考dse考得個10分 仲要無5條2
跟住就走左去讀ive fd 然後好順利咁讀返個工程hd 黎緊諗住報多個top up degree tim
我想講既係 雖然條路係行遠左 但係只要你肯行既點都會行得返正軌
唔知你係dse定大專啦，retake/restudy 都唔係太差je 最緊要係身邊有人肯支持你繼續走落去

我好攰 真係好想同果個男仔一齊😭😭
但佢對我完全冇感 平時連望都唔望我
之前我仲會係咁whatsapp搵佢 依家就冇 就完全冇交集咁 唉 好攰呀！！

過去就係過去, 既然依家認為盡咗力都係追唔到
咁會唔會係依家SET俾自己嘅要求過高?

目標呢家嘢太虛無
不如上網睇下依家有咩工請緊人, 睇下市場係點
其實睇嘅過程你自然會西走啲冇興趣嘅工

畢竟你真係交個心出嚟同佢地做朋友, 唔開心一定會有
最緊要唔好俾自己陷入嗰隻"冇朋友"嘅感覺到
今次只係雙方唔適合做朋友, 唔係你嘅錯嚟嘅

嗰啲已經係歷史成本
做人永遠唔可以話因為之前付出過
所以無論發生咩都要繼續一齊
依家唔係講緊短期內嘅事, 係講緊一生一世
如果你同佢一齊預見唔到將來
又做咩要浪費時間?
如果你根本冇打算同佢一世, 咁又一齊嚟做咩?

明嘅, 我都曾經搵過一個舊人
可惜時間真係可以改變一切
唯有將大家最開心嘅時間放喺心入面算啦

開唔開心都歡迎絲打上嚟傾
不過唔好介意我覆得咁慢

首先恭喜絲打你搵到份好工先

老實講啦香港地係咁悶架喇
返工返屋返工無限loop, loop到星期六日
好運啲就有節目, 唔係都係hea喺屋企
難免覺得生活好機械式

至於朋友方面, 你地有冇再講返件事?
我覺得又未必關frd唔frd事, 以我為例
有時有啲嘢要俾個朋友, 都會單獨約出嚟就算
始終再多人就要夾時間

現實中唔知同邊個呻咪上嚟呻下
都係嗰句, 唔好嫌我覆得慢就得

感情嘅嘢雙方嘅, 會唔會係絲打你太急進呀?
本身係連朋友關係都未到?

咁你係我既話 會唔會再搵佢r水吹

Fg未搵工

舊post有留過言
樓主認真分析得好，俾既意見又有用
今個post繼續正皮

留低個心事
我同男朋友long緊long左差唔多一年
一路都係我飛去搵佢
黎緊暑假終於到佢返香港
我地仲打算一齊去日本旅行
機票我都買左，但家下覺得係一種壓力多過期待

其實一路以黎都覺得我地唔會長久
唔係因為long d又或者唔專一
而係我覺得性格真係磨合唔到
男朋友有d蠢
成日問埋d白痴無聊問題但又唔好笑
個人轉數又唔夠快
仲成日要我幫佢安排呢樣安排個樣
同佢講過好多次我做緊野
但都一日打勁多個電話同send msg
我時間自己都唔夠用但又要拎d時間出黎處理佢既事同傾無聊計
真係好唔鍾意
有時覺得我係委屈緊自己去迎合遷就佢咁
唉其實拍落去係咪無意思

我會睇下對方覆得有幾hea
始終每個人接受程度唔同
尚算有傾有講我會繼續嘅
但如果hea到自己都接受唔到嘅
我會停一停先

本身有咩打算先

多謝支持
其實見到有巴絲會返嚟報喜，我都好開心

首先想問一下，絲打同佢一齊之前
佢係咪已經好似依家咁有啲蠢同需要人地幫佢安排嘢？

我自己覺得啦，某程度上呢個情況係代表男方好信任同依賴你
常言道男人係會喺自己鐘意嘅人面前變返小朋友
因為佢地對外一定要強，咁對內就自然想放底個面具

而當佢問白痴問題or講無聊嘢，絲打可能都會扮下笑
佢見你呢個反應佢可能就以為自己真係引到你開心，結果就keep住做
男人其實真係好蠢 樣樣事都要畫公仔畫出腸佢先明，淨係識睇面嗰層
所以對住佢地真係唔洗咁多內心戲
當然唔係話兜口兜面同佢講你唔想聽／覺得唔好笑
可能應佢：係咩？之後拉去其他話題避開佢就算

同埋有時人一懶咗，習慣咗，就有個慣性係到
試下慢慢退出俾返啲嘢佢自己處理
襯今次日本旅行，不如試下叫佢plan下行程
唔需要話一刀切所有嘢都俾佢plan，劃一日出嚟俾佢試下

返住散工先，去埋grad trip先搵

好撚熱唔想返工 但唔返工好似人生冇意義咁

停到唔再搵佢 見到好笑野又tag番佢？

女朋友成日同fd出街就mute左我，算點，好撚黑人憎
返到黎又解mute扮無野，屌那星

同個男仔曖昧左個令月，有出過街，日日都會聯絡；慢慢地佢聲稱忙緊就開始隔好耐先覆，有時候一日得一個訊息。其實當時已開始懷疑，但自己仲繼續秒回。到依家直頭已讀不回，覺得自己好蠢，同時仲要成日睇住佢ig followers既變動and whatsapp online時間，覺得佢一直都玩緊我，呢排都悶悶不樂

真係好機械 悶到爆

朋友個件事我無問無提呀
過左就算啦

呼 好懷疑人生

咁就好好ENJOY喇

同意
有時放假真係悶到寧願返工
咁嘅人生是否悲哀

我會選擇隨心
寧願我見到有啲嘢諗起佢我會TAG/send俾佢睇
但就唔會話R水吹

你係咪成日揾住佢

有冇了解過佢點解要mute咗你?

冇話玩唔玩嘅, 可能了解之後覺得大家唔啱
又或者佢已經有更好嘅對象, 咪當大家冇緣囉
而你得個清楚明白後又可以放手唔洗咁辛苦
總好過佢拖拖拉拉扮晒對你有意思但其實騎牛搵馬

廿歲未到已經出黎做野 身邊個個仲讀緊書
覺得自己真係好冇前途
又煩緊點樣可以搵多d做自己想做既野

爸爸有病
由有病徵到而家只係幾個月
好擔心好心痛佢

放鬆放鬆

有時我見到啲frd兩個人出去唔預我
內心多多少少都會有啲唔開心
但諗深一層, 有時玩即興, 貪方便
我都會純約一個出嚟就算
最緊要係大家感情冇變, 冇疏離咁就得啦

生活方面唯有係搵啲可以期待嘅嘢俾自己
簡單到可以係一套想睇嘅戲
當有嘢期待, 個人就會冇咁悶

凡事都有利有弊
係, 你學歷方面唔及人
但你早出嚟做嘢, 咪早啲有工作經驗
你有心嘅, 想為前途, 幾時讀返書都唔會遲

咁親嘅人有事, 唔擔心唔心痛就假
但呢段時間唯有係盡量陪伴同照顧
撐住呀絲打! 祝你爸爸快啲好返

做水喉佬 升極最多做師傅月入頂盡4x k
依加周街大學生
自己就連讀毅進都衰一科英文 中學畢業都冇
係呢個周圍都講學歷既社會下
真係覺得自己係零

可能講出嚟你未必信
如果他朝你做到師傅, 當你平均2x k - 3x k一個月
呢個收入已經高過好多人
係, 的確好多人都唔止呢個數
但其實依家好多做緊文職嘅大學生都係20k左右 (仲要還緊錢)

水喉佬係一門手藝, 唔係咁容易被取代
雖然可能會被誤解, 被睇唔起, 而且真係辛苦錢
但純粹以人工嚟計, 真心唔係差架
至少我呢一生, 都冇可能搵到4x k一個月
真係擔心嘅, 咪學幾多盤手藝嘢旁下身

要比較, 都要睇下咩情況下去比
你話要爭份文職or其他專業嘅職位, 你的確係零
但同行比較又點呢? 你依家嘅技能係咪真係一無事處?

人工黎講多又唔多 少又唔少既
但流動性唔高囉 冇學歷 第時有一日建造業唔好境 冇乜工開我咪變左廢人 等老婆養咩
其他人都叫有學位有證書 想轉下其他工都唔難
同埋都算係辛苦工 夏天熱到仆街 冬天又凍到鳩縮 仲要係手停口停 一年都冇幾日有薪假 去旅行/休息成本都好大

所以我上面先話, 學幾多盤手藝嘢旁下身
我唔敢講建造業永遠都好境
但正因為暫時仲望到前境, 就要好天斬埋落雨柴

至於有學位有證書係咪就轉下其他工唔難
呢樣嘢就你望我好, 我望你好啦
專業人士當然相對穩陣, 但呢啲都係人地努力嘅成果
不過如果你講文員仔, 都係隨時俾人炒都唔奇

都係嗰句, 拎兩種行業去比較其實冇咩意思
不如專心增值自己

一般身材，唔係真係好多肉既...，有拜拜肉既 今次冇啦，可能同第二仔chat緊

我知錯了

佢覆我我先會回返佢
最多同佢講我去沖涼/做野先

「最多同佢講我去沖涼/做野先」
請問補充呢句係咩意思

你地男仔都唔鐘意人錐住自己啲缺點嚟講笑啦
點解會覺得女仔鐘意咁樣俾人笑呢
你下下笑人肥 人地下下笑你窮吖
你又會點呀

有啲男仔仲衰 自己講笑講大咗 個女仔嬲 仲要話返人小氣添

同佢網上識嘅
傾咗兩至三個月計
對話係曖昧嘅
一有時間就會傾計 我唔開心佢會氹返我 每朝每晚都會講早晨晚安先訓
我見過佢 佢未見過我 但有follow我ig
但我唔知佢想點
又唔約我出街
我話唔想再咁落去不如大家唔好傾 佢又留住我話過多陣就有答案比我
我係鐘意咗佢 但佢好似無反應
係咪應該放棄

你講得好岩
我想自己生活可以充實d
但唔知有乜做 最近係用郁悶黎形容

其實你地個關係仲係好初段
未見面亦未有過現實中嘅相處
點解咁快迫對方有個答案?

真係鐘意佢, 咪主動少少約佢食個飯
或者個男仔有自己嘅憂慮而遲遲未主動呢

呢啲狀態係會不停咁循環
放工, 放假嗰陣做啲自己鐘意嘅嘢啦
煮下嘢食, 睇下劇, 做下運動咁

好難適應
好想去旅行但岩岩先轉工 sad~

我初初轉呢份工都係生不如死
結果依家做做下又差唔多兩年
仲hea到未想走住
所以都係好睇時間, 亦好睇自己習唔習慣

我都好想去旅行呀

做咩喊得咁慘呀聲巴

睇嚟就嚟要辭職喇 終於都

點解呀

唔知係咪呢3個月食返好多煙 出返好多暗瘡皮膚好差 已經勤洗面早睡早起

煩緊應該點做好 復合？定放低？

[/quote]
[/quote][/quote]
[/quote][/quote]

[/quote]

絲打又係我
考琴嗰位
今日收到成績，衰左
好主觀咁俾到好低分嗰隻
真係喊到崩潰
好down
聽日仲要返工教琴
已經開始懷疑自己

大脾同丁丁之間痕

煩搵工

發現自己對朋友嗰男朋友仲有好感
原本以為係錯覺 但佢地一齊咗咁耐我呢份感覺都無消失到

食煙真係好影響皮膚
除咗早睡早起之外，飲多啲水都好有幫助

問問自己有冇大家之間嘅問題解唔解決得到
否則就算有機會復合都好，都唔會維持得耐

有時考試都好睇考官係點
唔係話屙屎唔出就賴地硬，但始終支筆喺考官手上
當係吸收個經驗，至少自己試過
同埋唔需要懷疑自己
因為你一定係要有付出過先可以考到呢個級

喊完再重新出發
其實講真，我真係真係好欣賞識彈琴嘅人，絕對唔是客氣說話
所以…加油呀絲打

有冇生粒粒呀？可能天口太熱敏感啵

本身自己有冇心水？

但佢地都一齊咗，將呢份好感擺喺心底啦

因咩事要去到辭職

應該係早幾年焗親生癬
依加翻發會好痕
多謝斬清

咁真係要小心護理下
穿啲通風少少嘅褲啦唔好著牛仔
再係咁去睇醫生拎啲藥膏看門口
一翻發就搽下

我都試過啲手腳關節位俾啲汗搞到生粒粒
真係痕到痴線

已經由細到大唔著牛仔
諗住聽日開工前去買翻兩條孖煙通黎著
加上琴晚開始左搽樂膚舒
希望好得翻
以前唔鐘意條野係度fing但都無辦法

手腳位我都試過 注意下啲汗得閒抹下就慢慢好翻

人老左 以前出街唔會攰 宜家出一日歎係床回血

我想起到擺低少少負能量等自己開心下

有無人試過比老細昆，年初話有升職位可以申請，
點知結果一出原來係空降個外人黎都唔升自己人，
其實佢一早預左要搵人空降又何必搞場大龍鳳黎要d同事之間爭餐飽

而家好激氣，好想辭職，無晒心機返工，
但係辭職又前路茫茫，
唔辭又浮浮沉沉，
唉，好灰
點解d老細總係咁仆街

我有呀😭
我同女朋友岩岩一齊冇幾耐。一齊之前佢已經plan好左同佢個閨蜜去旅行1個月。咁首先講番我地平時都會一齊食雞，傾電話，FaceTime 。佢話去到澳洲就幾乎唔會同我食雞傾電話果啲，咁我都明既去旅行冇理由都要咁陪我架麻。依家煩惱就係我同佢冇食雞 冇傾電話 有時wts會覆得超慢 我好怕就係因為咁少傾計會慢慢淡左 最後分開

利申：我真係好中意佢！

仲要佢wts有時online左冇覆我 我好需要安全感呀！

其實哩兩日
好多熟嘅朋友呀、家人同老師都好關心我
對我有咁嘅成績都表示打個突
大家同我自己都唔覺得自己係咁差。。。
只係唔啱口味

我打算今年年尾再考

比自己習慣下啦唯有
呢幾日係咁搵活動同劇比自己睇
好似無咁頹

當然啦 佢地兩個襯到無人有 打風都打唔甩 羨煞旁人
兩個都係好好人 真心祝福佢地開開心心

但奈何我就係對其中一個嘅感情有啲唔同
一睇返啲合照啲回憶就返哂黎 訓唔到

孖煙通應該好好多
唔鐘意fing fing下咪喺屋企先著
始終平時行路, 坐底, 都係大脾罅受罪
不過搽完樂膚舒都唔掂就好去睇醫生喇

以前通宵一兩晚就冇問題
依家12點未瞓已經打晒喊露
想唔認老都唔得喇

話明腦細嘛, 始終佢地高層內部自己傾好晒
當初咁講都可能係激勵下你地
我上上份工都係, 又昆鳩我話有人工加, 叫我地俾心機
最尾真係做到成績出嚟又話上年公司蝕錢
賺到嗰啲就補返上年蝕嗰啲, 真係ON99

如果升職對你嚟講係目標同埋重要嘅
浮浮沉沉咁騎牛搵馬吧啦

都係嗰句啦, 人地去旅行, 點可能要求佢時時覆你?
試諗下佢同你去旅行, 但秒秒都拎住部機覆人wtsapp你又咩感受?
我明白初初一齊, 一定係想時時刻刻都痴住對方
但都只不過係一個月啫, 如果咁短時間就淡, 都證明你地段關係好脆弱

大個仔喇, 真係鐘意人就更加要俾空間對方
安全感從來都係自己俾自己, 如果你只係靠對方去做某啲事嚟滿足你安全感
遲早都係散

姐係點 安全感點自己俾自己 因為我俾前度hurt到仆街 我一直都好想刻服依個問題

係呀, 有時真係要睇個考官
雖然我自己冇考過有關音樂嘅考
但因為工作關係有需要去啲大型音樂比賽
有時都真係唔明啲考官點俾分
技巧方面當然佢地都有自己一套準則
至於感情呢一點, 其實都真係幾主觀

所以唔好咁灰心, 收拾好心情年尾再衝過

人有目標自然唔頹
我呢排都有啲嘢忙下同期待下
不過仍然係好想去旅行…

望住自己鐘意嘅人有另一半內心一定係唔好受
特別係佢地兩個又襯又幸福咁, 曾經我都試過呢個情況
但有時候我覺得, 如果真心鐘意對方
而對方又得到幸福, 就算佢身邊嗰個唔係自己
其實都值得替佢開心嘅
雖然講落好聖人mode, 但事實如此, 唯有接受

我相信絲打你都會搵到個令你幸福嘅人

誰都心酸過 那個沒有
前度已經係過去, 帶住個問題落下一任都一定死快啲

至於點俾安全感自己
就係你唔需要佢做啲咩, 就算唔係成日見面or聯絡
都相信同感受到對方係愛你

打個比喻, 就以你依家用緊呢個方式嚟講
你覺得佢陪你食雞, 傾電話, 短時間內覆你wtsapp就等於俾安全感你
慢慢你會習慣呢種相處mode, 你就會開始要求佢做其他嘢
久而久之一係佢頂唔順, 一係你覺得唔滿足
然後就開始好似連登仔口中所講嘅怨婦一樣

嘗試下從佢行為入面感受佢對你嘅愛
我都係嗰句, 你地咁樣分開都係一個月啫, 又唔係long d
不如呢一個月入面好好學習唔好完全依賴佢
否則佢返到嚟香港都一樣, 你愈chur, 佢愈走得快

多謝你呀 我開始都要正視番自己既諗法 咁人地話拍拖唔駛日日見依個諗法你點睇 我就諗我咁掛住佢 佢一番到黎香港 我就緊係即刻想見佢多啲喇 咁又算唔算冇俾空間佢？因為我毒撚一個唔係好識拍拖 而我過去既都係爛桃花 依家我真係好想好好把握依段感情 我真係好愛佢 我想你教我啲拍拖之道😳

唔好意思 好似長氣左 但依個都係我諗緊既問題黎

其實拍拖之道, 真係好靠自己領會
我只能夠share少少我嘅方法, 但好老實講, 未必個個啱用嘅
有時都要睇返對方係點, 當參考下就好

日唔日日見, 對我嚟講我覺得係唔需要
如果雙方都鐘意咁做, 當然係好, 但你掛住佢, 想見佢多啲, 正常嘅
但都要體諒下佢情況係點, 例如佢去完成個月旅行, 會唔會好攰呢?
又或者佢嗰排會唔會有嘢忙? 學業or工作之類
如果單一純粹覺得佢唔出就等於佢唔夠愛你, 變相佢都好大壓力
簡單啲講就係多啲易地而處, 多角度站喺佢嗰邊諗, 多啲體諒
唔係純粹1+1就等於2, 特別係嗰種"你唔乜乜乜就即係唔愛我"嘅諗法真係好易害死人
因為你咁諗之餘, 人地都一樣可以咁諗

同埋拍拖唔好計較咁多
正所謂 太斤斤計較嘅人, 不宜談戀愛, 應該去賣菜
你真係好愛佢, 反而更加要迫自己放手
所以啲人點解成日話拍拖就好似放風箏咁要時鬆時緊
就係因為你捉得太緊, 對方就愈覺得辛苦
既然同你一齊咁辛苦咁點解仲要繼續呢?

咁我依家開始明點做喇 因為平時我份人成日亂諗 正正係依個月對我黎講係個考驗黎 我要用依個月改變番自己既觀念！多謝你呀樹窿，因為你我明白左好多

我好想食叉燒

其實回望過去, 我都係經過幾段戀情先學得識
就算直到遇到現任, 初開始我都係好辛苦咁撐過去
但正因為我真係好鐘意佢, 唔想錯過佢
所以我先有更多啲動力去改變自己
點都好, 祝福巴打你, 加油

我都好想食
個邊脆脆地, 啲肉又多汁

你都係！

勁想去旅行
但未過proba又唔多假
琴日狂睇機票想快閃

岩岩識左個男仔 開頭好好傾 秒回咁滯
後尾feel到佢逢女都flirt 直頭搵我攝時間咁

我搵佢 佢隔咁耐先覆
但見到佢搵我 又忍唔住覆
好想斬欖 係咪要Block 咗佢先得

煩緊同男朋友成日鬧交 係又嘈唔係又嘈 大家好似好討厭對方咁

支持扑柒賤男

其實快閃台灣2日都唔錯
不過我又怕自己會唔捨得走
寧靜儲多啲錢同假一鋪去勁啲

始終對方搵你又好難話唔覆
如果真係想斬嘅都係建議Block咗佢算
俾人攝時間好傷身架

有冇了解過點解會係又嘈唔係又嘈?
如果真係好討厭對方, 其實理應係分咗手架喇啵

女朋友熑我懶散唔嗲唔調 但我又係真係既無諗過將來 依家份工種唔打算一路長做人工都可以接受 但想轉工好耐（轉左人工好低）所以一路都未肯轉 女友每過一排都會想分手 應唔應該留住佢
利伸屋企唔憂食唔憂住 廿零歲

其實女人真係好怕另一半唔諗將來
就算你屋企唔憂食唔憂住, 你屋企人總唔會陪你一世
到你地自己有個家庭, 甚至有仔女咁又點算?

依家份工唔打算長做, 想轉工, 但又唔轉
嫌新工人工底, 再搵一份人工OK又有前途嘅又得唔得?

你真係想同女友有將來, 就及早打算一下啦
依家就話廿零歲可以hea下, 咁三十歲呢?
如果你覺得hea比女友更重要, 就無謂留住人了

好想去見人ig狂po
但我都怕自己唔捨得番到黎仲衰

絲打記唔記得我
同個男仔應該玩完
依家勁頹

記得
講真, 你又唔係迫佢表態, 亦都俾時間佢
但結果都係咁的話, 都反映到個男仔只想曖昧
頹係會頹 但都認清佢根本冇心認真一齊
放過佢放過自己算吧啦

雖然因為佢會唔開心，但呢兩個月好多謝你做樹窿聽我講嘢，又畀意見

鐘意左個直男四個月 放唔低
但成日都會見到佢

唔洗客氣啦
祝絲打你早日搵到個值得嘅人

本身同佢關係點

煩緊搵工

剛畢業定想轉工先?

Um...之前係半工讀咁返咗2年工
之後因該要做實習辭咗職
5月中做完實習，哩加畢業啦
但仲未搵到工

一直諗緊同女朋友仲有冇將來...最近又對有個女仔朋友有感覺, 但我地唔會有可能,

我忍唔住同左女朋友討論, 問佢仲愛唔愛我, 我地將來點...佢話仲愛...佢依家有D嬲我

我同自己講我會淡忘對女性朋友既好感, 但對女友又有D慚愧, 又唔捨得佢傷心, 我應該點?

要唔要繼續行落去